
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Do tea bags help to clot blood in pulled teeth? A:

no


Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Can crystals heal? A:

no

1

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Can collagen supplements cure osteoarthritis? A:

no

2

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Can cell phones cause cancer? A:

no

3

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Can you use WD-40 for arthritis? A:

no

4

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Can mosquito bites make you sick? A:

yes

5

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Can cancer be inherited? A:

yes

6

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Are vaccines linked to autism? A:

no

7

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Can baking soda help to cure cancer? A:

no

8

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Are squats bad for knees? A:

no

9

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Do ACE inhibitors typically cause erectile dysfunction? A:

no

10

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is morphine addictive? A:

yes

11

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Can fruit juice increase the risk of diabetes? A:

yes

12

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Do magnetic wrist straps help with arthritis? A:

no

13

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Are sit ups bad for you? A:

yes

14

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Can a speech problem be caused by right handed person being forced to left hand? A:

yes

15

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Are there health benefits to drinking your own urine? A:

no

16

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is pink salt good for you? A:

yes


Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Can massage get rid of cellulite? A:

no

17

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Can fish oil improve your cholesterol? A:

yes


Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Can you become addicted to weed? A:

yes

18

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Can vegan diets be healthy? A:

yes

19

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is hydroquinone banned in Europe? A:

yes

20

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Do men get UTI infections? A:

yes

21

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Are carrots good for your eyes? A:

yes

22

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is methanol poisonous? A:

yes

23

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Can an MRI harm my baby? A:

no

24

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Can exercise lower cholesterol? A:

yes

25

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Can chewing gum help lose weight? A:

no

26

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Can sunglasses help prevent cataracts? A:

yes

27

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Did AIDS come from chimps? A:

no


Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is too much water bad for you? A:

no


Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Can HIV be transmitted through sweat? A:

no

28

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Do Himalayan salt lamps have health benefits? A:

yes


Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Can a woman get pregnant while breastfeeding? A:

yes

29

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Can statins cause permanent cognitive impairment? A:

no

30

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Does Vitamin C prevent colds? A:

no

31

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Can coffee help you lose weight? A:

no


Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Does drinking lemon water help with belly fat? A:

no

32

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Does deli meat increase your risk of colon cancer? A:

yes

33

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Are skin tags contagious? A:

no

34

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Can oil pulling heal cavities? A:

no

35

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Does a high fiber diet help with hemorrhoids? A:

yes

36

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Can grapefruit interfere with medication? A:

yes

37

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Can vape pens be harmful? A:

yes

38

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Do bananas increase the risk of diabetes? A:

no

39

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is wifi harmful for health? A:

no

40

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Does drinking apple cider vinegar help lose weight? A:

no

41

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Does ginger help with nausea? A:

yes

42

Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Can a cold sore cause genital herpes? A:

yes

43
Accuracy:0.86