Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Do tea bags help to clot blood in pulled teeth?


there is no medical evidence to support the use of tea bags to clot blood in pulled teeth. there are many other methods that are more effective and recommended by dental professionals.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can crystals heal?


there is no scientific evidence that crystals can heal.

1

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can collagen supplements cure osteoarthritis?


there is no evidence that collagen supplements can cure osteoarthritis.

2

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can cell phones cause cancer?


there is no definitive answer to this question as the research on the matter is inconclusive. some studies have suggested that there is a possible link between cell phone usage and cancer, while other studies have found no such link. more research is needed in order to determine whether or not there is a causal relationship between the two.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can you use WD-40 for arthritis?


there is no medical evidence to support the use of wd-40 for arthritis.

3

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can mosquito bites make you sick?


there is no definitive answer to this question as mosquito bites can vary greatly in severity. some people may experience only minor discomfort and itching from a mosquito bite, while others may develop more serious symptoms such as fever, headaches, and body aches. if you experience any unusual or severe symptoms after being bitten by a mosquito, it is best to consult with a medical professional.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can cancer be inherited?


there is no simple answer to this question as cancer can be caused by a variety of factors, including lifestyle choices, environmental factors and genetics. while some forms of cancer may be more likely to run in families, it is not possible to say definitively whether or not cancer can be inherited.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Are vaccines linked to autism?


there is no scientific evidence to support the claim that vaccines are linked to autism.

4

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can baking soda help to cure cancer?


there is no scientific evidence to support the claim that baking soda can cure cancer.

5

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Are squats bad for knees?


there is no definitive answer to this question as it depends on the individual's situation. some people may find that squats are bad for their knees while others may not have any problems. it is important to listen to your body and consult with a doctor or physical therapist if you have any concerns.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Do ACE inhibitors typically cause erectile dysfunction?


there is no definitive answer to this question as each individual reacts differently to ace inhibitors. some people may experience erectile dysfunction while others may not. if you are concerned about this side effect, speak to your doctor.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Is morphine addictive?


there is a risk of addiction with any use of opioids (including morphine). however, the risk is higher with higher doses and with longer-term use.
6

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can fruit juice increase the risk of diabetes?


there is no definitive answer to this question as the research on the matter is inconclusive. some studies suggest that there is a link between fruit juice consumption and an increased risk of diabetes, while other studies are not able to confirm this connection. therefore, it is advisable to speak with a healthcare professional before making any changes to your diet.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Do magnetic wrist straps help with arthritis?


there is no definitive answer to this question as there is no scientific evidence to suggest that magnetic wrist straps are effective in treating arthritis. some people may find relief from using these devices, while others may not. if you are considering using a magnetic wrist strap for arthritis, it is important to speak with your doctor first to ensure that it is safe for you to do so.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Are sit ups bad for you?


there is no definitive answer to this question as it depends on the individual's fitness level and health condition. some people may find that sit ups are beneficial for toning their abdominal muscles, while others may experience pain or discomfort when performing this exercise. it is always best to consult with a healthcare professional before starting any new exercise routine.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can a speech problem be caused by right handed person being forced to left hand?


there is no definitive answer to this question since there is no known medical condition that specifically causes speech problems in right-handed people who are forced to use their left hand. however, it is possible that the speech problems could be caused by the individual's inability to adjust to using their left hand, which could lead to frustration and difficulty communicating.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Are there health benefits to drinking your own urine?


there is no scientific evidence to support the claim that drinking urine has any health benefits. there are, however, risks associated with drinking urine, including exposure to harmful bacteria and potential contamination with infectious diseases.

6

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Is pink salt good for you?


there is no definitive answer to this question as the benefits of pink salt are largely anecdotal. some people believe that pink salt can help to improve digestion, reduce inflammation, and boost energy levels. however, there is no scientific evidence to support these claims.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can massage get rid of cellulite?


there is no scientific evidence that massage can get rid of cellulite.

7

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can fish oil improve your cholesterol?


there is some evidence that fish oil may help improve cholesterol levels, although the results are not definitive. more research is needed to determine whether fish oil is truly effective in improving cholesterol levels.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can you become addicted to weed?


there is no evidence that you can become addicted to weed.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can vegan diets be healthy?


there is no one-size-fits-all answer to this question, as the healthiness of a vegan diet depends on a variety of factors, including the types of foods consumed, the nutrient intake, and the overall health of the individual. however, vegan diets can be healthy for many people if they are well-planned and provide all the necessary nutrients.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Is hydroquinone banned in Europe?


there is no definitive answer to this question as hydroquinone regulations vary from country to country in europe. some countries may have banned the use of hydroquinone altogether, while others may have more lenient regulations regarding its use.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Do men get UTI infections?


there is no definitive answer to this question as everyone is different and therefore some men may be more susceptible to uti infections than others. however, it is generally believed that men are less likely to develop uti infections than women.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Are carrots good for your eyes?


there is no definitive answer to this question as different people have different opinions. some people believe that carrots are good for your eyesight because they contain beta-carotene, which is converted into vitamin a in the body. vitamin a is essential for good vision. however, there is no scientific evidence to support this claim.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Is methanol poisonous?


yes, methanol is poisonous.

8

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can an MRI harm my baby?


there is no evidence that mri scans are harmful to babies.

9

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can exercise lower cholesterol?


there is no one-size-fits-all answer to this question, as the effect of exercise on cholesterol levels may vary depending on the individual. however, some research has suggested that regular exercise may help to lower cholesterol levels.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can chewing gum help lose weight?


there is no evidence that chewing gum can help lose weight.

10

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can sunglasses help prevent cataracts?


there is no evidence that sunglasses can help prevent cataracts.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Did AIDS come from chimps?


there is no one answer to this question as the origin of aids is still unknown. however, it is believed that aids may have originated from chimps or other primates.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Is too much water bad for you?


there is no evidence that drinking too much water is bad for you. in fact, drinking plenty of water is essential for good health.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can HIV be transmitted through sweat?


there is no evidence that hiv can be transmitted through sweat.

11

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Do Himalayan salt lamps have health benefits?


there is no scientific evidence to support the claim that himalayan salt lamps have health benefits.

12

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can a woman get pregnant while breastfeeding?


there is no definitive answer to this question as it depends on a number of factors, including the frequency and duration of breastfeeding, the woman's hormone levels, and whether or not she is using any form of contraception. it is possible for a woman to get pregnant while breastfeeding, but it is not common.
13

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can statins cause permanent cognitive impairment?


there is no definitive answer to this question as the research on the matter is inconclusive. some studies suggest that there is a link between statin use and cognitive impairment, while other studies are not able to confirm this connection. therefore, if you are concerned about the possibility of statin-related cognitive impairment, you should speak with your doctor.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Does Vitamin C prevent colds?


there is no evidence that vitamin c prevents colds.

13

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can coffee help you lose weight?


there is no evidence that coffee helps with weight loss.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Does drinking lemon water help with belly fat?


there is no scientific evidence to support the claim that drinking lemon water helps with belly fat.

14

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Does deli meat increase your risk of colon cancer?


there is no definitive answer to this question as the research on the matter is inconclusive. some studies suggest that there is a link between consuming deli meat and an increased risk of colon cancer, while other studies are not able to confirm this connection. therefore, it is advisable to speak with a healthcare professional if you have concerns about this matter.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Are skin tags contagious?


there is no medical consensus on whether or not skin tags are contagious. some experts believe that they may be caused by skin-to-skin contact, while others believe that they are not contagious.

15

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can oil pulling heal cavities?


there is no scientific evidence to support the claim that oil pulling can heal cavities.

16

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Does a high fiber diet help with hemorrhoids?


there is no definitive answer to this question as everyone's digestive system reacts differently to dietary fiber. however, increasing your intake of dietary fiber may help to soften your stools, making them easier to pass and less likely to irritate your hemorrhoids.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can grapefruit interfere with medication?


there is a possibility that grapefruit can interfere with medication. it is recommended that you speak with a healthcare professional to determine if this is the case.
17

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can vape pens be harmful?


there is no definitive answer to this question as the research on the long-term effects of using vape pens is still ongoing. however, some studies have shown that vape pens can contain harmful chemicals that can be damaging to your health.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Do bananas increase the risk of diabetes?


there is no evidence to suggest that bananas increase the risk of diabetes.

17

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Is wifi harmful for health?


there is no definitive answer to this question as the research on the matter is inconclusive. some studies suggest that there may be some health risks associated with exposure to electromagnetic fields from wifi, while other studies have found no such risks. therefore, it is advisable to consult with a healthcare professional if you have any concerns about the potential health risks of wifi.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Does drinking apple cider vinegar help lose weight?


there is no scientific evidence to support the claim that apple cider vinegar helps with weight loss.

21

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Does ginger help with nausea?


there is some evidence that ginger may help with nausea, but it is not conclusive.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can a cold sore cause genital herpes?


there is no evidence that cold sores can cause genital herpes.

Accuracy: 0.36
