Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Do tea bags help to clot blood in pulled teeth?


there is no scientific evidence to support the claim that tea bags help to clot blood in pulled teeth. there are many home remedies for pulled teeth, but there is no evidence to support the efficacy of any of them.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can crystals heal?


there is no scientific evidence that crystals have any healing properties.

1

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can collagen supplements cure osteoarthritis?


there is no evidence that collagen supplements can cure osteoarthritis.

2

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can cell phones cause cancer?


there is no scientific evidence to suggest that cell phones can cause cancer.

3

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can you use WD-40 for arthritis?


there is no evidence that wd-40 is effective in treating arthritis. in fact, wd-40 may actually damage joints and increase the risk of arthritis.

4

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can mosquito bites make you sick?


there is no definitive answer to this question as different people have different reactions to mosquito bites. some people may experience no ill effects, while others may develop an allergic reaction or even a more serious illness such as west nile virus.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can cancer be inherited?


there is no definitive answer to this question as cancer can have a variety of causes, some of which may be genetic. however, it is possible for cancer to be passed down through families, so it is important to speak with a doctor if there is a history of cancer in your family.
5

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Are vaccines linked to autism?


there is no scientific evidence to support the claim that vaccines are linked to autism.

5

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can baking soda help to cure cancer?


there is no scientific evidence to support the claim that baking soda can cure cancer.

6

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Are squats bad for knees?


there is no definitive answer to this question as it depends on the individual and the condition of their knees. some people find that squats help to strengthen and stabilize their knees, while others find that they aggravate existing knee problems. it is always best to consult with a doctor or physical therapist before starting any new exercise routine.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Do ACE inhibitors typically cause erectile dysfunction?


there is no definitive answer to this question as each individual reacts differently to ace inhibitors. some people may experience erectile dysfunction as a side effect while others may not.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Is morphine addictive?


yes, morphine is addictive.

7

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can fruit juice increase the risk of diabetes?


there is no definitive answer to this question as the research on the matter is inconclusive. some studies suggest that there is a link between consuming fruit juice and an increased risk of developing diabetes, while other studies are not able to confirm this connection. therefore, more research is needed in order to determine whether or not fruit juice consumption can indeed increase the risk of diabetes.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Do magnetic wrist straps help with arthritis?


there is no scientific evidence to support the claim that magnetic wrist straps help with arthritis.

8

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Are sit ups bad for you?


there is no definitive answer to this question as it depends on the individual and their fitness goals. some people find that sit ups are beneficial for toning their abdominal muscles, while others may find that they cause pain or discomfort. ultimately, it is up to the individual to decide whether or not sit ups are right for them.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can a speech problem be caused by right handed person being forced to left hand?


there is no definitive answer to this question as the causes of speech problems can vary greatly. however, it is possible that a speech problem could be caused by a right handed person being forced to use their left hand.
9

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Are there health benefits to drinking your own urine?


there is no scientific evidence to support the claim that drinking urine has any health benefits. there are, however, potential risks associated with drinking urine, such as contracting a urinary tract infection.

9

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Is pink salt good for you?


there is no definitive answer to this question as opinions vary. some people believe that pink salt is beneficial due to its high mineral content, while others believe that it is no more beneficial than other types of salt.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can massage get rid of cellulite?


there is no scientific evidence that massage can get rid of cellulite.

10

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can fish oil improve your cholesterol?


there is some evidence that fish oil can improve cholesterol levels, but more research is needed to confirm these effects.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can you become addicted to weed?


there is no evidence that suggests that one can become addicted to weed.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can vegan diets be healthy?


yes, vegan diets can be healthy. they can provide all the nutrients you need without consuming any animal products.

11

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Is hydroquinone banned in Europe?


there is no definite answer to this question as hydroquinone is not currently regulated in europe.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Do men get UTI infections?


there is no definitive answer to this question as everyone is different and therefore some men may be more susceptible to uti infections than others. however, it is generally believed that men are less likely to develop uti infections than women.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Are carrots good for your eyes?


there is no definitive answer to this question, as different people may have different opinions. some people believe that carrots are good for your eyesight because they contain beta-carotene, which is converted into vitamin a in the body. vitamin a is important for vision and eye health. however, it is important to note that you can get vitamin a from other sources besides carrots, such as sweet potatoes, spinach, and eggs.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Is methanol poisonous?


yes, methanol is poisonous.

12

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can an MRI harm my baby?


there is no evidence that mri scans pose any risk to unborn babies.

13

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can exercise lower cholesterol?


there is no one definitive answer to this question. some experts say that exercise can help lower cholesterol, while others say that it depends on the individual and the type of exercise being done.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can chewing gum help lose weight?


there is no evidence to suggest that chewing gum can help lose weight.

14

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can sunglasses help prevent cataracts?


there is no definitive answer, as cataracts can have many causes. however, sunglasses may help reduce the risk of cataracts by protecting the eyes from ultraviolet (uv) radiation.
15

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Did AIDS come from chimps?


there is no one answer to this question as the origin of aids is still unknown. however, it is believed that aids may have originated from chimps or other primates.
16

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Is too much water bad for you?


there is no such thing as too much water. your body will excrete any excess water that you consume.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can HIV be transmitted through sweat?


there is no evidence that hiv can be transmitted through sweat.

15

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Do Himalayan salt lamps have health benefits?


there is no scientific evidence to support the claim that himalayan salt lamps have health benefits.

16

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can a woman get pregnant while breastfeeding?


there is no definitive answer to this question as it depends on a number of factors, including the frequency and duration of breastfeeding, the woman's hormone levels, and whether or not she is using any form of contraception. it is possible for a woman to ovulate and become pregnant while breastfeeding, but it is not common.
17

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can statins cause permanent cognitive impairment?


there is no definitive answer to this question as the research on the matter is inconclusive. some studies suggest that there is a link between statin use and cognitive impairment, while other studies are not able to confirm this link. therefore, more research is needed in order to determine whether or not statins can cause permanent cognitive impairment.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Does Vitamin C prevent colds?


there is no evidence that vitamin c prevents colds.

17

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can coffee help you lose weight?


there is no definitive answer to this question as the effects of coffee on weight loss vary from person to person. some people may find that coffee helps them to lose weight, while others may not notice any difference.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Does drinking lemon water help with belly fat?


there is no scientific evidence to support the claim that drinking lemon water helps with belly fat.

18

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Does deli meat increase your risk of colon cancer?


there is no definitive answer to this question as the research on the matter is inconclusive. some studies suggest that there may be a link between consuming deli meat and an increased risk of colon cancer, while other studies have found no such connection. therefore, it is advisable to speak with a doctor or healthcare professional to get the most accurate information regarding this matter.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Are skin tags contagious?


there is no medical evidence to suggest that skin tags are contagious.

19

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can oil pulling heal cavities?


there is no scientific evidence to support the claim that oil pulling can heal cavities.

20

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Does a high fiber diet help with hemorrhoids?


there is no definitive answer to this question as different people may have different opinions. some people may find that a high fiber diet helps to reduce the symptoms of hemorrhoids, while others may not find it to be effective.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can grapefruit interfere with medication?


there is a possibility that grapefruit can interfere with medication. it is best to speak with a doctor or pharmacist to see if there are any interactions.
21

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can vape pens be harmful?


there is no definitive answer to this question as the research on the matter is inconclusive. some people believe that vape pens can be harmful due to the chemicals they contain, while others believe that they are relatively safe.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Do bananas increase the risk of diabetes?


there is no evidence to suggest that bananas increase the risk of diabetes.

21

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Is wifi harmful for health?


there is no definitive answer to this question as the research on the matter is inconclusive. some studies suggest that there may be some health risks associated with exposure to electromagnetic fields from wifi, while other studies have found no evidence of any such risks. until more research is conducted, it is difficult to say definitively whether or not wifi is harmful for health.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Does drinking apple cider vinegar help lose weight?


there is no scientific evidence to support the claim that apple cider vinegar helps with weight loss.

28

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Does ginger help with nausea?


there is some evidence that ginger may help with nausea, but more research is needed to confirm this.
29

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can a cold sore cause genital herpes?


there is no evidence that cold sores can cause genital herpes.

Accuracy: 0.44
