Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Do tea bags help to clot blood in pulled teeth?

no, tea bags will not help to clot blood in pulled teeth.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can crystals heal?

no, crystals cannot heal.

1

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can collagen supplements cure osteoarthritis?

no, collagen supplements cannot cure osteoarthritis. however, they may help reduce joint pain and inflammation associated with the condition.

2

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can cell phones cause cancer?

no, there is no scientific evidence to suggest that cell phones cause cancer.

3

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can you use WD-40 for arthritis?

no, wd-40 is not recommended for treating arthritis.

4

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can mosquito bites make you sick?

no, mosquito bites do not make you sick. however, mosquitoes can carry and transmit diseases such as malaria, dengue fever, and zika virus, so it is important to take precautions to avoid being bitten.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can cancer be inherited?

no, cancer is not typically inherited. however, certain genetic mutations that increase the risk of cancer can be passed down from parent to child.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Are vaccines linked to autism?

no, there is no scientific evidence to support a link between vaccines and autism.

5

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can baking soda help to cure cancer?

no, baking soda cannot cure cancer.

6

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Are squats bad for knees?


no, squats can actually help strengthen the muscles around the knee joint and improve knee stability. however, if you have an existing knee injury, it is important to consult with a doctor before performing any type of squat exercise.

7

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Do ACE inhibitors typically cause erectile dysfunction?

no, ace inhibitors do not typically cause erectile dysfunction.

8

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Is morphine addictive?

yes, morphine is addictive.

9

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can fruit juice increase the risk of diabetes?

no, there is no evidence to suggest that fruit juice increases the risk of diabetes.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Do magnetic wrist straps help with arthritis?

no, magnetic wrist straps are not proven to help with arthritis.

10

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Are sit ups bad for you?


no, sit ups can be beneficial for strengthening your core muscles and improving your posture. however, if you have an existing injury or condition, it is important to consult with your doctor before doing any type of exercise.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can a speech problem be caused by right handed person being forced to left hand?


no, a speech problem is not typically caused by a person being forced to use their non-dominant hand. speech problems can be caused by a variety of factors, including neurological disorders, hearing loss, and developmental delays.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Are there health benefits to drinking your own urine?

no, there are no health benefits to drinking your own urine.

11

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Is pink salt good for you?


no, pink salt is not necessarily good for you. it is a type of salt that is often used for decorative purposes and contains trace amounts of minerals, but it is not a health food.

12

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can massage get rid of cellulite?

no, massage cannot get rid of cellulite.

13

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can fish oil improve your cholesterol?


yes, fish oil can help improve your cholesterol levels. studies have shown that taking fish oil supplements can help reduce levels of bad cholesterol (ldl) and increase levels of good cholesterol (hdl).


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can you become addicted to weed?

no, it is not possible to become physically addicted to marijuana. however, it is possible to become psychologically dependent on marijuana.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can vegan diets be healthy?

yes, vegan diets can be healthy if they are balanced and include a variety of nutrient-dense foods.

14

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Is hydroquinone banned in Europe?


yes, hydroquinone is banned in europe.

15

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Do men get UTI infections?

yes, men can get urinary tract infections (utis). utis are caused by bacteria entering the urinary tract, and can affect both men and women.

16

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Are carrots good for your eyes?

yes, carrots are a good source of vitamin a, which is important for healthy eyesight.

17

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Is methanol poisonous?

yes, methanol is poisonous and can be fatal if ingested.

18

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can an MRI harm my baby?

no, an mri is not known to cause any harm to a baby. however, it is important to discuss any potential risks with your doctor before undergoing an mri while pregnant.

19

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can exercise lower cholesterol?

yes, exercise can help lower cholesterol levels. regular physical activity can help raise your hdl (good) cholesterol and lower your ldl (bad) cholesterol.

20

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can chewing gum help lose weight?

no, chewing gum does not help with weight loss.

21

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can sunglasses help prevent cataracts?

no, sunglasses cannot prevent cataracts. wearing sunglasses can help reduce the risk of developing cataracts by protecting your eyes from uv radiation, but it cannot prevent them entirely.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Did AIDS come from chimps?

no, aids is caused by the hiv virus, which is believed to have originated in non-human primates in central and west africa.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Is too much water bad for you?


no, drinking too much water is not bad for you. however, drinking too much water can lead to a condition called hyponatremia, which is a low sodium level in the blood. it is important to drink enough water to stay hydrated, but it is also important to balance your water intake with other fluids and electrolytes.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can HIV be transmitted through sweat?

no, hiv cannot be transmitted through sweat.

22

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Do Himalayan salt lamps have health benefits?


no, there is no scientific evidence to support the claim that himalayan salt lamps have any health benefits.

23

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can a woman get pregnant while breastfeeding?

no, it is not possible to get pregnant while breastfeeding.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can statins cause permanent cognitive impairment?

no, there is no evidence to suggest that statins can cause permanent cognitive impairment.

24

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Does Vitamin C prevent colds?

no, there is no scientific evidence that vitamin c can prevent colds.

25

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can coffee help you lose weight?

no, coffee cannot help you lose weight. however, it can help to suppress your appetite, which may lead to weight loss if combined with a healthy diet and exercise.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Does drinking lemon water help with belly fat?

no, drinking lemon water will not help with belly fat. however, eating a healthy diet and exercising regularly can help reduce belly fat.

26

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Does deli meat increase your risk of colon cancer?

no, there is no scientific evidence to suggest that deli meat increases the risk of colon cancer.


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Are skin tags contagious?

no, skin tags are not contagious.

27

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can oil pulling heal cavities?

no, oil pulling does not heal cavities. it may help reduce bacteria in the mouth, but it cannot reverse the damage caused by cavities.

28

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Does a high fiber diet help with hemorrhoids?


yes, a high fiber diet can help with hemorrhoids by softening stools and making them easier to pass, which can reduce the pressure on the hemorrhoids.

29

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can grapefruit interfere with medication?

yes, grapefruit can interfere with certain medications. it is important to check with your doctor or pharmacist before consuming grapefruit or grapefruit juice while taking any medication.

30

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can vape pens be harmful?

yes, vape pens can be harmful if they contain nicotine or other chemicals that can be inhaled. vaping can also be dangerous if the device is not used properly.

31

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Do bananas increase the risk of diabetes?

no, bananas do not increase the risk of diabetes.

32

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Is wifi harmful for health?


no, there is no scientific evidence that suggests that wifi is harmful to health.

33

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Does drinking apple cider vinegar help lose weight?

no, drinking apple cider vinegar does not help you lose weight.

34

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Does ginger help with nausea?

yes, ginger is known to help with nausea. it can be consumed in the form of tea, capsules, or as a spice in food.

35

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Can a cold sore cause genital herpes?

no, cold sores are caused by the herpes simplex virus type 1 (hsv-1) and genital herpes is caused by the herpes simplex virus type 2 (hsv-2).

Accuracy: 0.7
