Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Do tea bags help to clot blood in pulled teeth? The answer must be Yes or No
Yes
1



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can crystals heal? The answer must be Yes or No
A:No
2



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can collagen supplements cure osteoarthritis? The answer must be Yes or No
A:No
3



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can cell phones cause cancer? The answer must be Yes or No
A:No
4



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can you use WD-40 for arthritis? The answer must be Yes or No
A:No
5



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can mosquito bites make you sick? The answer must be Yes or No
Yes
6



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can cancer be inherited? The answer must be Yes or No
Yes
7



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Are vaccines linked to autism? The answer must be Yes or No
No
8



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can baking soda help to cure cancer? The answer must be Yes or No
A:No
9



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Are squats bad for knees? The answer must be Yes or No
No
10



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Do ACE inhibitors typically cause erectile dysfunction? The answer must be Yes or No
A:Yes



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Is morphine addictive? The answer must be Yes or No
Yes
11



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can fruit juice increase the risk of diabetes? The answer must be Yes or No
A: Yes
12



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Do magnetic wrist straps help with arthritis? The answer must be Yes or No
A:No
13



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Are sit ups bad for you? The answer must be Yes or No
No



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can a speech problem be caused by right handed person being forced to left hand? The answer must be Yes or No
A:No



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Are there health benefits to drinking your own urine? The answer must be Yes or No
A:No
14



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Is pink salt good for you? The answer must be Yes or No
A:Yes



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can massage get rid of cellulite? The answer must be Yes or No
A:No
15



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can fish oil improve your cholesterol? The answer must be Yes or No
Yes



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can you become addicted to weed? The answer must be Yes or No
A:Yes
16



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can vegan diets be healthy? The answer must be Yes or No
Yes
17



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Is hydroquinone banned in Europe? The answer must be Yes or No
Yes
18



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Do men get UTI infections? The answer must be Yes or No
Yes
19



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Are carrots good for your eyes? The answer must be Yes or No
Yes
20



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Is methanol poisonous? The answer must be Yes or No
Yes
21



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can an MRI harm my baby? The answer must be Yes or No
A:No
22



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can exercise lower cholesterol? The answer must be Yes or No
Yes
23



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can chewing gum help lose weight? The answer must be Yes or No
A:No
24



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can sunglasses help prevent cataracts? The answer must be Yes or No
Yes
25



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Did AIDS come from chimps? The answer must be Yes or No
Yes
26



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Is too much water bad for you? The answer must be Yes or No
A:Yes
27



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can HIV be transmitted through sweat? The answer must be Yes or No
A:No
28



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Do Himalayan salt lamps have health benefits? The answer must be Yes or No
A:No
29



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can a woman get pregnant while breastfeeding? The answer must be Yes or No
Yes
30



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can statins cause permanent cognitive impairment? The answer must be Yes or No
A:No
31



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Does Vitamin C prevent colds? The answer must be Yes or No
A:No
32



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can coffee help you lose weight? The answer must be Yes or No
Yes
33



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Does drinking lemon water help with belly fat? The answer must be Yes or No
A:No
34



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Does deli meat increase your risk of colon cancer? The answer must be Yes or No
Yes
35



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Are skin tags contagious? The answer must be Yes or No
A:No
36



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can oil pulling heal cavities? The answer must be Yes or No
A:No
37



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Does a high fiber diet help with hemorrhoids? The answer must be Yes or No
A:Yes
38



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can grapefruit interfere with medication? The answer must be Yes or No
A:Yes
39



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can vape pens be harmful? The answer must be Yes or No
A:Yes
40



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Do bananas increase the risk of diabetes? The answer must be Yes or No
A:No
41



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Is wifi harmful for health? The answer must be Yes or No
No
42



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Does drinking apple cider vinegar help lose weight? The answer must be Yes or No
A:Yes



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Does ginger help with nausea? The answer must be Yes or No
Yes
43



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can a cold sore cause genital herpes? The answer must be Yes or No
A:Yes
44


Accuracy: 0.88
