Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Do tea bags help to clot blood in pulled teeth?
a: no, tea bags do not help to clot blood in pulled teeth. applying a moistened tea bag to the extraction site after a tooth extraction may help to reduce bleeding and soothe the area due to the presence of tannins in tea, but it does not directly help to clot the blood. if bleeding persists after a tooth extraction, it is important to follow the dentist's instructions and seek professional medical attention.

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can crystals heal?


a: there is no scientific evidence that crystals can heal medical conditions. while some people believe in the healing power of crystals, there is no scientific evidence to support these claims. it is important to rely on evidence-based medical treatments for any health condition.
1

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can collagen supplements cure osteoarthritis?
there is currently insufficient scientific evidence to support the claim that collagen supplements can cure osteoarthritis. while collagen is an important component of cartilage, which is affected in osteoarthritis, taking collagen supplements may not necessarily result in increased collagen production in the joints. some studies have suggested that collagen supplements may improve joint pain and mobility in people with osteoarthritis, but more research is needed to confirm these findings and determine the optimal dosage and duration of treatment. it is always advisable to consult with a healthcare professional before starting any new supplements or treatments for osteoarthritis.
2

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can cell phones cause cancer?


a: the evidence regarding whether cell phones cause cancer is currently inconclusive. while some studies have suggested a possible link between long-term cell phone use and certain types of cancer, other studies have not found any significant association. therefore, more research is needed to determine the potential effects of cell phone use on cancer risk. in the meantime, it's generally recommended to limit cell phone use and take other precautions, such as using a hands-free device, to reduce exposure to radiofrequency radiation.

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can you use WD-40 for arthritis?
no, wd-40 is a lubricant and cleaner for household items and should not be used for arthritis or any medical condition. it is not designed or approved for medical use and may even be harmful if applied to the skin or ingested. it's important to seek medical advice and treatment from a qualified healthcare professional for any medical condition.
2

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can mosquito bites make you sick?
a: yes, mosquito bites can make you sick as they can transmit diseases like malaria, dengue fever, zika virus, and west nile virus. the severity of the illness may vary depending on the type of mosquito and the specific disease it transmits. it is important to take precautions to avoid mosquito bites, especially if you live in or travel to areas where these diseases are prevalent.
3

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can cancer be inherited?
yes, certain types of cancer can be inherited due to mutations in specific genes that are passed down from parents to their children. these inherited mutations can increase the risk of developing certain types of cancer, but not everyone who inherits them will necessarily develop cancer. it is important to talk to a doctor or genetic counselor if there is a family history of cancer to assess the risk and discuss possible preventative measures.
4

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Are vaccines linked to autism?
a: no, there is no scientific evidence to support a link between vaccines and autism. numerous studies have been conducted and none have found a causal relationship between the two. it is important to follow recommended vaccination schedules to protect against serious diseases.
5

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can baking soda help to cure cancer?
no, baking soda cannot cure cancer. cancer is a complex disease that requires specialized medical treatment, such as chemotherapy, radiation therapy, or surgery. while some alternative therapies may provide temporary relief from cancer symptoms, they cannot cure the disease. it is essential to consult with a qualified healthcare professional for appropriate cancer treatment.
6

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Are squats bad for knees?
a: squats are not necessarily bad for knees if performed correctly with proper form and technique. however, if squats are performed with incorrect form or if the individual has underlying knee issues, it can cause knee pain or injury. it's important to consult a fitness professional or healthcare provider to determine if squats are appropriate for an individual's specific needs and to learn proper form and technique.
7

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Do ACE inhibitors typically cause erectile dysfunction?
ace inhibitors are not typically known to cause erectile dysfunction. however, some individuals may experience this side effect while taking ace inhibitors. if you are experiencing erectile dysfunction or any other side effects while taking ace inhibitors, it is important to talk to your healthcare provider.
8

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Is morphine addictive?
a: yes, morphine can be highly addictive and should only be used as prescribed by a healthcare professional. it is a powerful opioid pain medication that can lead to physical dependence and withdrawal symptoms if misused or abruptly stopped. it should only be used for short-term pain relief and under close medical supervision.
7

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can fruit juice increase the risk of diabetes?


a: yes, consuming large amounts of fruit juice can increase the risk of developing type 2 diabetes, especially if it's high in sugar and lacks fiber. it's better to consume whole fruits instead of fruit juice as they contain fiber, which helps slow down the absorption of sugar into the bloodstream.
8

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Do magnetic wrist straps help with arthritis?
a: there is not enough scientific evidence to support the claim that magnetic wrist straps are effective in managing arthritis symptoms. while some people may find relief using these products, it is important to note that more research is needed to determine their effectiveness. it is always best to consult with a healthcare professional for proper diagnosis and treatment of arthritis.
9

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Are sit ups bad for you?
sit-ups can be harmful if they are not performed correctly or if you have an underlying condition that makes them unsafe. repeatedly performing sit-ups with poor form can strain your back and neck muscles, leading to pain and discomfort. additionally, if you have a pre-existing condition such as a herniated disc or spinal stenosis, sit-ups may exacerbate your symptoms. therefore, it is important to consult with a healthcare professional or fitness expert to ensure that you are performing sit-ups correctly and that they are safe for your individual needs and condition.
10

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can a speech problem be caused by right handed person being forced to left hand?


a: no, a speech problem cannot be caused by a right-handed person being forced to use their left hand. while there may be some initial discomfort and awkwardness in switching dominant hands, it should not affect speech ability. speech problems can have a variety of causes, including developmental issues, neurological conditions, or physical injuries to the brain or mouth.

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Are there health benefits to drinking your own urine?
no, there are no proven health benefits to drinking your own urine. in fact, it can be harmful as urine contains waste products and toxins that your body is trying to eliminate. drinking urine can cause dehydration, electrolyte imbalances, and may even lead to infections. it is important to drink plenty of water and follow a healthy diet to maintain good health.
9

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Is pink salt good for you?
there is no scientific evidence to support the claim that pink salt is healthier than regular table salt or that it provides any additional health benefits. in fact, consuming excessive amounts of any type of salt can have negative effects on health, including increasing the risk of high blood pressure and heart disease. therefore, it is recommended to limit salt intake and focus on a balanced and varied diet to promote good health.
10

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can massage get rid of cellulite?
a: massage can help reduce the appearance of cellulite, but it cannot completely get rid of it. the dimpling effect of cellulite is caused by fat deposits pushing against connective tissue, and massage can help improve circulation and reduce fluid retention, which may make the skin appear smoother. however, for long-term reduction of cellulite, a combination of diet, exercise, and other treatments may be necessary.
11

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can fish oil improve your cholesterol?
a: yes, fish oil can improve cholesterol levels by reducing triglycerides and increasing high-density lipoprotein (hdl) cholesterol, which is considered "good" cholesterol. however, it is important to note that the effectiveness of fish oil can vary depending on the individual's overall diet and lifestyle. additionally, it is always best to consult with a healthcare professional before adding any new supplements to your diet.

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can you become addicted to weed?
a: yes, it is possible to become addicted to weed. although marijuana is not physically addictive like some other drugs, it can lead to psychological dependence and addiction in some individuals. chronic use of marijuana can lead to tolerance, where higher doses are needed to achieve the same effects, and withdrawal symptoms can occur when use is stopped. however, not everyone who uses marijuana will become addicted, and the likelihood of addiction may depend on various factors, such as genetics, age, and frequency and duration of use.
11

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can vegan diets be healthy?
yes, vegan diets can be healthy if they are well-planned and include a variety of nutrient-dense foods that provide all the necessary macronutrients (carbohydrates, protein, and fat) as well as micronutrients (vitamins and minerals). however, it is important for vegans to pay special attention to getting enough protein, vitamin b12, vitamin d, omega-3 fatty acids, iron, calcium, and zinc as these nutrients are typically found in animal products. a registered dietitian can help vegans plan a balanced diet that meets their nutritional needs.
12

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Is hydroquinone banned in Europe?
a: yes, hydroquinone is banned in the european union and can only be used in cosmetics with a concentration of 0.1% or less. it has been linked to potential health concerns, including skin irritation and possible carcinogenic effects.
13

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Do men get UTI infections?
yes, men can get uti infections, although they are less common in men than in women. utis in men usually occur when bacteria from the skin or rectal area enter the urethra and travel up into the bladder or kidneys. men with an enlarged prostate or other urinary tract problems may also be at higher risk for utis. symptoms of a uti in men may include a burning sensation during urination, frequent urination, and lower abdominal pain or discomfort. it is important for men with symptoms of a uti to seek medical attention to prevent complications.
14

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Are carrots good for your eyes?
a:yes, carrots are good for your eyes. they contain beta-carotene, a type of vitamin a that is important for maintaining good vision and overall eye health. however, while carrots can be a part of a healthy diet, they are not a cure-all for eye problems and should be consumed as part of a balanced diet that includes a variety of other nutrients as well.
15

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Is methanol poisonous?
yes, methanol is poisonous if ingested, inhaled, or absorbed through the skin. it can cause severe health problems and even death. methanol is often found in solvents, antifreeze, and fuel, and should never be consumed as a beverage or used in homemade remedies or sanitizers. if you suspect you have been exposed to methanol, seek medical attention immediately.
16

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can an MRI harm my baby?


a: there is a potential risk to the fetus during an mri exam. if you are pregnant, it is important to inform your doctor and the mri technician beforehand so that they can take appropriate precautions to minimize any risks. in some cases, an alternative imaging test may be recommended.

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can exercise lower cholesterol?
a: yes, regular exercise can help lower cholesterol levels. exercise can increase the levels of high-density lipoprotein (hdl) cholesterol, which is often referred to as "good" cholesterol, while reducing levels of low-density lipoprotein (ldl) cholesterol, which is often referred to as "bad" cholesterol. exercise can also help with weight loss, which can further contribute to reducing cholesterol levels. however, it's important to note that exercise alone may not be enough to manage high cholesterol levels, and other lifestyle changes or medical treatments may be necessary as well.
17

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can chewing gum help lose weight?
a: chewing gum alone is not a reliable method for losing weight. while it may help to reduce appetite or distract from snacking, the act of chewing gum does not burn a significant amount of calories or promote weight loss directly. a healthy and sustainable weight loss approach typically involves a balanced diet and regular physical activity.
18

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can sunglasses help prevent cataracts?
a: yes, wearing sunglasses can help prevent cataracts. prolonged exposure to uv radiation from the sun is a risk factor for developing cataracts, and wearing sunglasses that block uv rays can help reduce this risk. it is recommended to choose sunglasses that block 100% of both uva and uvb radiation.
18

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Did AIDS come from chimps?
a: there is evidence to suggest that the human immunodeficiency virus (hiv), which causes acquired immunodeficiency syndrome (aids), originated from a similar virus found in chimpanzees called simian immunodeficiency virus (siv). however, it is not accurate to say that aids "came from" chimps, as the virus underwent significant genetic changes before it was transmitted to humans. additionally, hiv is believed to have been transmitted to humans through the hunting and consumption of infected chimpanzees or through contact with their infected blood.
19

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Is too much water bad for you?
yes, consuming too much water can be bad for you. overhydration, also known as water intoxication or hyponatremia, can dilute the sodium content in your blood, leading to swelling of the brain, seizures, coma, and even death in severe cases. it is important to drink water in moderation and avoid excessive consumption, especially during intense physical activity or in hot weather.
19

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can HIV be transmitted through sweat?
no, hiv cannot be transmitted through sweat. hiv is transmitted through specific body fluids, such as blood, semen, vaginal secretions, and breast milk. casual contact, such as touching, hugging, or sharing food or drinks, does not transmit hiv.
20

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Do Himalayan salt lamps have health benefits?
a: there is currently no scientific evidence to support the health benefits of himalayan salt lamps. claims of health benefits such as improved air quality and mood are largely anecdotal and have not been substantiated by research.
21

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can a woman get pregnant while breastfeeding?
yes, it is possible for a woman to get pregnant while breastfeeding. although breastfeeding can suppress ovulation and reduce the chances of getting pregnant, it is not a reliable form of birth control. it is important for women who want to prevent pregnancy to use other methods of birth control while breastfeeding.
22

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can statins cause permanent cognitive impairment?
there have been reports of statins causing cognitive impairment in some individuals, but it is not clear if this is a permanent effect. some studies have suggested that statins may actually have a protective effect on cognitive function, while others have found a link between statin use and cognitive decline. more research is needed to fully understand the relationship between statins and cognitive impairment. it is important for individuals taking statins to talk to their healthcare provider if they experience any cognitive symptoms.

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Does Vitamin C prevent colds?


a: while vitamin c can help support the immune system, there is not enough evidence to definitively conclude that it can prevent colds. however, it may help reduce the duration and severity of cold symptoms.

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can coffee help you lose weight?
a: coffee may have some weight loss benefits, such as increasing metabolism and suppressing appetite, but it should not be relied on as the sole method for weight loss. a balanced diet and regular exercise are the most effective ways to achieve and maintain a healthy weight.
23

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Does drinking lemon water help with belly fat?
a: no, drinking lemon water does not directly help with belly fat. while lemon water can be a healthy addition to one's diet and may promote hydration and digestion, there is no scientific evidence to suggest that it has any significant impact on belly fat reduction. a combination of a healthy diet and regular exercise is the most effective way to lose belly fat.
23

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Does deli meat increase your risk of colon cancer?
a: yes, consuming deli meat has been linked to an increased risk of colon cancer. this is thought to be due to the presence of nitrates and nitrites in processed meats, which can lead to the formation of cancer-causing compounds in the digestive system. it is recommended to limit consumption of processed meats and opt for fresh, whole foods instead.
24

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Are skin tags contagious?
no, skin tags are not contagious. they are harmless growths on the skin that often occur in areas where skin rubs against skin or clothing. they are usually not a cause for concern and can be easily removed if they become bothersome. however, if you are unsure about a skin growth, it is always best to consult with a healthcare professional for an accurate diagnosis.
25

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can oil pulling heal cavities?
a: no, oil pulling has not been shown to heal cavities. the best way to prevent and treat cavities is to maintain good oral hygiene practices such as brushing your teeth twice a day with fluoride toothpaste, flossing daily, and visiting a dentist regularly.
26

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Does a high fiber diet help with hemorrhoids?
a: yes, a high fiber diet can help with hemorrhoids by preventing constipation and reducing the strain on the rectal area. adequate fiber intake can also soften the stool and make it easier to pass, which can alleviate the symptoms of hemorrhoids. however, it is important to consult a healthcare provider for an accurate diagnosis and appropriate treatment plan for hemorrhoids.
27

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can grapefruit interfere with medication?


a: yes, grapefruit can interfere with certain medications by affecting how they are metabolized in the body. this can lead to higher levels of the medication in the bloodstream, which can increase the risk of side effects. it's important to check with a healthcare provider or pharmacist about any potential interactions between grapefruit and medications you may be taking.
28

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can vape pens be harmful?
a: yes, vape pens can be harmful to your health. vaping can expose your lungs to harmful chemicals, such as nicotine, heavy metals, and flavoring agents, which can cause lung damage and other health problems. in addition, vaping can also increase the risk of addiction to nicotine, especially in young people. it's important to use caution and be aware of the potential risks before using a vape pen.
29

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Do bananas increase the risk of diabetes?
a: no. bananas are a good source of fiber, vitamins, and minerals and they have a low to medium glycemic index, which means they do not cause a rapid rise in blood sugar levels. eating bananas in moderation as part of a balanced diet can be a healthy choice for most people, and does not increase the risk of diabetes.
30

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Is wifi harmful for health?
there is currently no scientific evidence to suggest that wi-fi is harmful to human health at the levels typically encountered in everyday life. the world health organization (who) has stated that the electromagnetic fields produced by wi-fi are generally of much lower intensity than those from mobile phones, and there is no consistent evidence to date that exposure to wi-fi has adverse health effects. however, some people may be sensitive to electromagnetic fields, and may experience symptoms such as headaches, dizziness, or fatigue when exposed to wi-fi or other sources of electromagnetic radiation. overall, the potential health risks associated with wi-fi are considered to be very low.
31

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Does drinking apple cider vinegar help lose weight?
a: while some studies suggest that drinking apple cider vinegar may aid in weight loss, the evidence is not conclusive and more research is needed to determine its effectiveness. it is also important to note that consuming large amounts of vinegar can have negative health effects, such as damaging tooth enamel and irritating the digestive system. therefore, it is not recommended to rely solely on apple cider vinegar for weight loss and to speak with a healthcare provider before making any significant changes to your diet or exercise routine.

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Does ginger help with nausea?
a: yes, ginger has been shown to have anti-nausea properties and can help with nausea. it can be consumed in various forms such as ginger tea, ginger candy, or ginger supplements. however, it is always recommended to consult a healthcare professional before using any natural remedies for medical purposes.
41

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can a cold sore cause genital herpes?
no, cold sores and genital herpes are caused by two different viruses. cold sores are caused by the herpes simplex virus type 1 (hsv-1), while genital herpes is caused by the herpes simplex virus type 2 (hsv-2). although it is possible to transmit either virus from one location to another on the body, a cold sore cannot directly cause genital herpes.
Accuracy: 0.64
