Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Do tea bags help to clot blood in pulled teeth?
A:Yes
1



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Can crystals heal?
A: No, there is no scientific evidence to support the claim that crystals can heal physical or mental ailments. The belief in their healing properties is based on pseudoscience and personal anecdotes rather than empirical research or clinical studies.
2



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Can collagen supplements cure osteoarthritis?
A: No, collagen supplements cannot "cure" osteoarthritis, but some evidence suggests they may help improve joint pain and function in some individuals. However, more research is needed to fully understand the effectiveness of collagen supplements in managing osteoarthritis symptoms.
3



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Can cell phones cause cancer?
There is no definitive evidence to prove that cell phone use can cause cancer. While some studies have suggested a possible link between cell phone radiation and brain cancer, the overall scientific consensus is that more research is needed to establish a direct connection. Currently, cell phones are classified as "possibly carcinogenic" by the World Health Organization, but this classification is based on limited evidence.
4



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Can you use WD-40 for arthritis?
A: No, WD-40 is not a medically recommended treatment for arthritis. It is a multi-purpose lubricant and cleaner, not intended for human ingestion or use on the body. Consult with a healthcare professional for appropriate treatments and pain relief options for arthritis.
5



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Can mosquito bites make you sick?
Yes, mosquito bites can make you sick. Some mosquitoes can transmit diseases like malaria, dengue, Zika virus, chikungunya, and West Nile virus through bites.
6



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Can cancer be inherited?
A:Yes
Cancer can be inherited in some cases, as certain genetic mutations that increase the risk of developing cancer can be passed down from one generation to another. However, not all cancers are inherited, and many cases are caused by a combination of genetic and environmental factors.
7



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Are vaccines linked to autism?
A: No
8



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Can baking soda help to cure cancer?
A:No

Baking soda alone cannot cure cancer. Cancer treatment typically involves a combination of surgery, radiation therapy, and chemotherapy, depending on the type and stage of the cancer. It's crucial to consult with a healthcare professional to explore the most effective treatment options for a specific case.
9



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Are squats bad for knees?
A: No
10



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Do ACE inhibitors typically cause erectile dysfunction?
A: No

While ACE inhibitors may have some side effects, they are not typically known for causing erectile dysfunction. However, each individual may react differently to medications, and it is always best to consult your healthcare provider if you experience any unwanted side effects.
11



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Is morphine addictive?
A: Yes
12



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Can fruit juice increase the risk of diabetes?
A:Yes
13



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Do magnetic wrist straps help with arthritis?
A: No

Magnetic wrist straps have not been scientifically proven to provide significant relief from arthritis pain or improve the condition. While some anecdotal evidence suggests that users may experience a placebo effect, it's always best to consult your healthcare provider for appropriate arthritis management techniques and treatments.
14



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Are sit ups bad for you?
A: It depends. Sit-ups can be beneficial for strengthening the abdominal muscles when done with proper form. However, they can be harmful for individuals with pre-existing lower back issues or when performed with improper technique. It's essential to listen to your body and consult a healthcare professional if you experience pain or discomfort.



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Can a speech problem be caused by right handed person being forced to left hand?
A:Yes

Although it is not a guarantee, there is evidence to suggest that forcing a right-handed person to use their left hand can potentially cause stress and confusion, leading to speech and language difficulties. This is because handedness and speech functions are related to the organization of the brain's hemispheres. It is essential to allow individuals to develop their natural dominant hand.
15



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Are there health benefits to drinking your own urine?
A:No
Drinking your own urine is not recommended and does not provide any proven health benefits. It can actually introduce potentially harmful substances and bacteria back into the body, which could lead to health complications. It is always best to follow medically approved and scientifically proven methods for maintaining good health.
16



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Is pink salt good for you?
A: Yes, pink salt (Himalayan salt) can have some health benefits due to its mineral content. However, it is still important to consume it in moderation, as excessive salt intake can lead to health issues.



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Can massage get rid of cellulite?
A: No

While massage may temporarily improve the appearance of cellulite by increasing circulation and lymphatic drainage, it does not permanently eliminate or reduce cellulite. A combination of exercise, diet, and maintaining a healthy lifestyle may help to minimize the appearance of cellulite.
17



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Can fish oil improve your cholesterol?
A: Yes

Fish oil, which is rich in omega-3 fatty acids, has been shown to have a positive effect on improving cholesterol levels. It can help increase HDL (good) cholesterol and may also reduce triglycerides. However, it's important to consult with a healthcare professional before adding fish oil supplements to your regimen, as individual needs and situations may vary.



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Can you become addicted to weed?
A: Yes

Marijuana, also known as weed, can be addictive for some individuals. Continued use can lead to the development of marijuana use disorder, which may manifest as dependence or addiction in severe cases. According to research, about 9% of people who use marijuana will become addicted to it. This number increases to around 17% for those who start using it in their teenage years.
18



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Can vegan diets be healthy?
A: Yes
19



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Is hydroquinone banned in Europe?
A: Yes, hydroquinone is banned in over-the-counter cosmetic products in Europe due to concerns about its safety. However, it may still be available by prescription from a healthcare professional for certain medical conditions.
20



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Do men get UTI infections?
A:Yes
21



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Are carrots good for your eyes?
A: Yes, carrots contain beta-carotene, which is converted into vitamin A in the body, and vitamin A is important for maintaining good eye health. However, eating carrots alone will not fully prevent eye-related problems, and it is essential to have a balanced diet and maintain overall good eye care habits.
22



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Is methanol poisonous?
A: Yes, methanol is poisonous. Ingestion, inhalation, or absorption through the skin can lead to severe health issues and even death.
23



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Can an MRI harm my baby?
A: It depends. 

Magnetic Resonance Imaging (MRI) is considered generally safe during pregnancy, as it doesn't use ionizing radiation like X-rays. However, healthcare providers may exercise caution and recommend avoiding MRI during the first trimester, as the effects of strong magnetic fields on the developing fetus are not entirely understood. If an MRI is essential for diagnosis or treatment, the healthcare provider will carefully evaluate the potential benefits and risks during pregnancy.



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Can exercise lower cholesterol?
A: Yes

Exercise can help lower cholesterol levels, as it can increase the level of high-density lipoprotein (HDL) or "good" cholesterol and reduce low-density lipoprotein (LDL) or "bad" cholesterol, improving overall cardiovascular health.
24



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Can chewing gum help lose weight?
A: No

Chewing gum alone does not help in losing weight. However, it might aid in reducing appetite and cravings for unhealthy snacks, which could contribute to better weight management when combined with a healthy diet and regular physical activity.
25



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Can sunglasses help prevent cataracts?
A: Yes
26



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Did AIDS come from chimps?
A:Yes

The origin of HIV, the virus that causes AIDS, has been traced back to a subspecies of chimpanzees in Central Africa, where they were carriers of a similar virus, called Simian Immunodeficiency Virus (SIV). It is believed that the virus was transmitted to humans when they hunted and consumed these chimpanzees, leading to the cross-species transmission and the emergence of HIV in humans.
27



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Is too much water bad for you?
A:Yes
28



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Can HIV be transmitted through sweat?
A:No
29



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Do Himalayan salt lamps have health benefits?
A:No
30



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Can a woman get pregnant while breastfeeding?
A:Yes
Although breastfeeding can have an impact on a woman's fertility, it is not a foolproof method of contraception. It is still possible for a woman to become pregnant while breastfeeding.
31



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Can statins cause permanent cognitive impairment?
A: There is no definitive evidence to suggest that statins cause permanent cognitive impairment. However, some studies have shown a possible link between statins and cognitive issues. It's important to discuss any concerns with a healthcare professional.
32



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Does Vitamin C prevent colds?
A: No, vitamin C does not prevent colds. However, it may help reduce the severity and duration of cold symptoms.
33



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Can coffee help you lose weight?
A: Yes, to some extent, coffee may help with weight loss due to its caffeine content, which can temporarily suppress appetite and increase metabolism. However, it should not be solely relied upon for weight loss, and a healthy diet and regular exercise should be incorporated into an overall weight management plan.
34



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Does drinking lemon water help with belly fat?
A: No
Drinking lemon water alone cannot directly help in losing belly fat. However, it can aid in improving overall hydration and digestion, which may support a healthy lifestyle and weight management. To effectively lose belly fat, one should focus on a balanced diet and regular exercise.
35



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Does deli meat increase your risk of colon cancer?
A: Yes

Consumption of processed meats, such as deli meat, has been associated with an increased risk of colon cancer. It is generally advised to limit the intake of processed meats and opt for healthier alternatives.
36



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Are skin tags contagious?
A:No
37



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Can oil pulling heal cavities?
A:No
Oil pulling may help improve oral hygiene by reducing bacteria and plaque levels in the mouth, but it cannot heal cavities. Cavities require professional dental treatment, such as fillings or dental crowns, to prevent further tooth decay and complications.
38



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Does a high fiber diet help with hemorrhoids?
A:Yes
39



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Can grapefruit interfere with medication?
A:Yes
40



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Can vape pens be harmful?
A: Yes
41



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Do bananas increase the risk of diabetes?
A: No

Bananas, when consumed in moderation as part of a balanced diet, do not increase the risk of diabetes. In fact, they provide essential nutrients, fiber, and are a healthy carbohydrate source. However, it is important to maintain a varied diet and not excessively consume any one type of food for overall health.
42



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Is wifi harmful for health?
A:No
While some people have concerns about the potential health effects of Wi-Fi, the majority of scientific studies and reviews conducted so far have not found a consistent link between Wi-Fi exposure and adverse health effects. However, more research is needed to fully understand the long-term effects, if any, of Wi-Fi exposure.
43



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Does drinking apple cider vinegar help lose weight?
A: Limited evidence suggests that apple cider vinegar may help with weight loss to some extent, but more research is needed to confirm these effects. It's important to note that maintaining a healthy diet and engaging in regular physical activity are the most effective ways to achieve and maintain a healthy weight.



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Does ginger help with nausea?
A: Yes, ginger has been shown to help with nausea in many cases, such as morning sickness, motion sickness, and chemotherapy-induced nausea. However, it's essential to talk to a healthcare professional before using ginger as a remedy, especially if you're taking medications or have health issues.
44



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Can a cold sore cause genital herpes?
A:Yes
45


Accuracy: 0.9
