Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Do tea bags help to clot blood in pulled teeth?
A: Yes, biting on a moistened tea bag may help to clot blood and promote healing after a tooth extraction due to the tannins found in tea, which have blood clotting and anti-inflammatory properties. However, always follow the instructions provided by your dentist for the best post-extraction care.
1



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can crystals heal?
A: There is no scientific evidence to support the claim that crystals can heal physical or psychological ailments. However, some people do believe in the healing properties of crystals and use them as part of their spiritual or well-being practices.
2



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can collagen supplements cure osteoarthritis?
A: While collagen supplements may not "cure" osteoarthritis, they may help improve joint health and alleviate some symptoms. It's important to consult with a healthcare professional before starting any supplement regimen.



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can cell phones cause cancer?
A: There is no conclusive evidence that cell phones cause cancer. However, some studies suggest a possible link between long-term cell phone usage and a slightly increased risk of certain types of brain tumors. More research is needed to establish a definitive connection.
3



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can you use WD-40 for arthritis?
A: No, WD-40 is not intended for medical use or treating arthritis. It is essential to consult with a healthcare professional for appropriate arthritis treatments and pain relief options.
4



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can mosquito bites make you sick?
A: Yes, mosquito bites can potentially make you sick if the mosquito is carrying a disease such as malaria, dengue fever, or West Nile virus. However, not all mosquito bites lead to illness.
5



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can cancer be inherited?
A:Yes, some forms of cancer can be inherited due to specific genetic mutations passed down from family members. However, not all cancers are hereditary, and various environmental and lifestyle factors can also contribute to the development of cancer.
6



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Are vaccines linked to autism?
A: No, vaccines are not linked to autism. Numerous scientific studies have debunked this myth, and the overwhelming consensus in the medical community supports the safety of vaccines.
7



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can baking soda help to cure cancer?
A: There is no scientific evidence to support the idea that baking soda can cure cancer. It is essential to follow medical advice and proven treatments for cancer management.
8



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Are squats bad for knees?
A: Squats are not inherently bad for knees if done with proper form and technique. However, if performed incorrectly or if there is a pre-existing knee injury or condition, squats can potentially cause harm or discomfort. It is always best to consult with a physician or a fitness professional before starting any new exercise routine, especially if there are concerns about the impact on the joints.
9


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Do ACE inhibitors typically cause erectile dysfunction?
A: Although erectile dysfunction is not a common side effect of ACE inhibitors, it can occur in some individuals taking these medications.



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Is morphine addictive?
A: Yes, morphine is addictive as it is a powerful opioid that can lead to physical dependence and addiction.
10



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can fruit juice increase the risk of diabetes?
A:Yes
11



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Do magnetic wrist straps help with arthritis?
A: There is limited scientific evidence supporting the effectiveness of magnetic wrist straps for arthritis relief. Some people claim to experience reduced pain and improved function, but overall, more research is needed to confirm these benefits. It's always best to consult a medical professional for personalized advice on managing arthritis symptoms.
12


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Are sit ups bad for you?
A: Sit-ups are not inherently bad for you, but improper form or overdoing them can lead to strains and injuries, particularly in the lower back and neck areas. It is essential to maintain proper form and include a variety of core-strengthening exercises in your routine to reduce the risk of injury. If you have existing back problems or concerns, consult a healthcare professional before incorporating sit-ups into your exercise regimen.



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can a speech problem be caused by right handed person being forced to left hand?
A: It is unlikely that a speech problem would be directly caused by a right-handed person being forced to use their left hand. However, it could cause stress or discomfort that might indirectly impact a person's communication skills.
13


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Are there health benefits to drinking your own urine?
A: There are no proven health benefits to drinking your own urine, and it can potentially be harmful due to the waste products and toxins present in it. It is not recommended.
14



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Is pink salt good for you?
A: Pink salt, specifically Himalayan pink salt, is considered to be healthier than regular table salt due to its trace minerals and slightly lower sodium content. However, it should still be consumed in moderation as excessive sodium intake can lead to health issues.



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can massage get rid of cellulite?
A: Massage may help in reducing the appearance of cellulite temporarily, but it cannot completely get rid of it.
15


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can fish oil improve your cholesterol?
A: Yes, fish oil, which contains omega-3 fatty acids, can help improve cholesterol levels by increasing "good" HDL cholesterol while reducing "bad" LDL cholesterol and triglycerides.



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can you become addicted to weed?
A: Yes, although it is considered to have a lower risk of addiction compared to some other substances, it is still possible to become addicted to marijuana. This is known as cannabis use disorder.
16



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can vegan diets be healthy?
A: Yes, vegan diets can be healthy when they are well-planned and include a variety of foods to provide necessary nutrients.
17



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Is hydroquinone banned in Europe?
A: Yes, hydroquinone is banned in Europe for over-the-counter sales due to potential health risks. However, it may still be available with a prescription for specific medical conditions.
18



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Do men get UTI infections?
A: Yes, men can get UTI (Urinary Tract Infection) infections, but they are less common than in women.
19



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Are carrots good for your eyes?
A: Yes, carrots are good for your eyes as they contain vitamin A and beta-carotene, which are essential for maintaining good eye health.
20



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Is methanol poisonous?
Yes, methanol is poisonous and can be harmful if ingested, inhaled, or absorbed through the skin.
21



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can an MRI harm my baby?
A: While MRI is generally considered safe during pregnancy as it doesn't involve exposure to radiation, it is still recommended to discuss any concerns with your healthcare provider. The risks and benefits should be assessed on a case-by-case basis.
22


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can exercise lower cholesterol?
A:Yes
23



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can chewing gum help lose weight?
A: Chewing gum may help with weight management by reducing cravings and mindless snacking, but it is not a standalone solution for weight loss. It is most effective when combined with a healthy diet and regular exercise.
24


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can sunglasses help prevent cataracts?
A: Yes, wearing sunglasses that block 100% of UVA and UVB rays can help prevent cataracts by protecting your eyes from harmful ultraviolet light.
25



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Did AIDS come from chimps?
A:Yes, it is believed that HIV (Human Immunodeficiency Virus), which causes AIDS, originated from a type of chimpanzee in Central Africa. The chimps carried a similar virus called SIV (Simian Immunodeficiency Virus), which was likely transmitted to humans when they hunted and ate the animals.
26



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Is too much water bad for you?
A: Yes, consuming excessive amounts of water can lead to a condition called hyponatremia, also known as water intoxication, which can be harmful to the body. It is essential to maintain a balance in water intake to ensure overall health.
27



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can HIV be transmitted through sweat?
A: No, HIV cannot be transmitted through sweat. The virus is primarily transmitted through blood, semen, vaginal fluids, and breast milk.
28



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Do Himalayan salt lamps have health benefits?
A: There are claims that Himalayan salt lamps may provide health benefits, such as improving air quality, boosting mood, and reducing allergies. However, there is limited scientific evidence to support these claims. Overall, their health benefits remain uncertain, and further research is needed.
29


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can a woman get pregnant while breastfeeding?
A:Yes, a woman can still get pregnant while breastfeeding, although the chances may be lower due to the natural process of lactational amenorrhea. However, it is not a foolproof method of contraception, and other birth control methods should be considered.
30



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can statins cause permanent cognitive impairment?
A: While some studies have found an association between statin use and cognitive impairment, it is not clear if these effects are permanent. However, most research suggests that cognitive symptoms resolve after stopping the medication. It's essential to consult a healthcare professional for advice on individual situations.
31


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Does Vitamin C prevent colds?
A: While Vitamin C may not completely prevent colds, it can help boost the immune system and may reduce the duration and severity of cold symptoms.
32


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can coffee help you lose weight?
A: Drinking coffee moderately may slightly boost your metabolism, but it is not a guaranteed solution for weight loss. A healthy diet and regular exercise are more effective ways to lose weight.
33


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Does drinking lemon water help with belly fat?
A: Drinking lemon water alone may not directly help with reducing belly fat, but it can contribute to better hydration and digestion, which can support a healthy diet and exercise routine for weight loss.
34


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Does deli meat increase your risk of colon cancer?
A: Yes, consuming processed deli meats may increase the risk of colon cancer due to their high content of preservatives and added chemicals. It is recommended to limit the intake of processed meats to reduce this risk.
35



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Are skin tags contagious?
A: No, skin tags are not contagious.
36



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can oil pulling heal cavities?
A: No, oil pulling cannot heal cavities, but it may help with overall oral hygiene and reduce bacteria in the mouth. However, it should not replace regular dental check-ups and proper oral care.
37



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Does a high fiber diet help with hemorrhoids?
A:Yes
38



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can grapefruit interfere with medication?
A:Yes, grapefruit can interfere with certain medications, as it contains compounds that affect the way your body processes some drugs. It is essential to consult with your doctor or pharmacist if you are taking medications and wish to consume grapefruit.
39



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can vape pens be harmful?
A: Yes, vape pens can be harmful as they contain nicotine and other potentially harmful substances that can have negative effects on one's health. Long-term use may also increase the risk of lung issues and other health problems.
40



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Do bananas increase the risk of diabetes?
A: No, bananas do not directly increase the risk of diabetes. However, consuming an excessive amount of any food, including bananas, can contribute to weight gain, which can increase the risk of developing type 2 diabetes. It is important to maintain a balanced diet and eat a variety of fruits and vegetables.
41



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Is wifi harmful for health?
A: There is no strong evidence that suggests WiFi is harmful to health. However, some individuals might experience sensitivity to electromagnetic frequencies, and it's always a good idea to limit exposure to potential health risks.
42



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Does drinking apple cider vinegar help lose weight?
A: There is some evidence to suggest that apple cider vinegar may help with weight loss, but more research is needed to fully understand its effects. It is important to maintain a balanced diet and regular exercise for optimal weight loss results.



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Does ginger help with nausea?
A:Yes
43



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can a cold sore cause genital herpes?
A: Yes, a cold sore caused by the herpes simplex virus (HSV-1) can lead to genital herpes if the virus is transmitted to the genital area through oral-genital contact.
44


Accuracy: 0.66
