Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Do tea bags help to clot blood in pulled teeth?
A: Yes, tea bags can help clot blood in pulled teeth due to the presence of tannins, which have astringent properties that can encourage blood clot formation and reduce swelling. However, it is always best to consult a dentist for proper guidance on dental care and follow their recommendations.
1



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can crystals heal?
A: There is no scientific evidence to support the claim that crystals can heal. People may find them comforting or experience a placebo effect, but their healing properties are not proven by scientific research. It's always best to consult with a medical professional for any health concerns.
2



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can collagen supplements cure osteoarthritis?
A: While collagen supplements may help alleviate some symptoms and support joint health, they cannot "cure" osteoarthritis. It is important to consult with a healthcare professional for personalized advice on managing osteoarthritis.
2


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can cell phones cause cancer?
There is still no definitive evidence or consensus among experts that cell phones cause cancer. Some studies suggest a possible link between long-term cell phone usage and certain types of cancer, while others have found no such association. More research is needed to fully understand the potential risks, if any. It is always a good idea to use your cell phone in moderation and follow safety guidelines.
3



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can you use WD-40 for arthritis?
Using WD-40 for arthritis is not recommended. WD-40 is a versatile oil, designed primarily for the automotive and home improvement industries rather than for medical purposes. For arthritis, it is best to rely on appropriate over-the-counter or prescription medications, as well as consult a healthcare professional for the proper management plan suited to your individual needs.
3


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can mosquito bites make you sick?
Yes, mosquito bites can potentially make you sick if the mosquito is carrying a disease such as malaria, dengue fever, or West Nile virus. However, not all mosquito bites transmit diseases. It is still best to take precautions and avoid being bitten by using insect repellent, wearing protective clothing, and using mosquito nets to reduce your risk.
4



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can cancer be inherited?
Yes, some types of cancer can have a genetic component and may be inherited from a family member. However, not all cancers are due to genetics, as environmental and lifestyle factors can also play a significant role in cancer development. If you have concerns about your family history or cancer risk, it is best to consult a healthcare professional for personalized advice.
5



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Are vaccines linked to autism?
No, numerous studies have shown that there is no link between vaccines and autism. The idea that vaccines could cause autism has been widely debunked by the scientific community. It is crucial to get vaccinated to protect yourself and others from serious diseases.
6



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can baking soda help to cure cancer?
A: There is no scientific evidence that supports the claim that baking soda can cure cancer. It is strongly recommended to consult a medical professional for cancer treatment and advice.
7



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Are squats bad for knees?
A: Squats are not necessarily bad for knees when done with proper form and technique. However, if one has pre-existing knee issues or performs squats incorrectly, it could potentially cause strain or injury to the knees. It's important to consult a medical professional or fitness expert before starting any new exercise regimen.
8


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Do ACE inhibitors typically cause erectile dysfunction?
A: Although erectile dysfunction is not a common side effect of ACE inhibitors, some individuals may experience this side effect. It is essential to consult a healthcare professional for personalized advice regarding medications and side effects.



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Is morphine addictive?
Yes, morphine has the potential to be addictive due to its effects on the brain's reward system. However, it is a legitimate prescription medication for managing severe pain when used under the guidance of a doctor. It is important to follow the prescribed dosage and instructions to minimize the risk of addiction.
8



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can fruit juice increase the risk of diabetes?
A: Yes, consuming large amounts of fruit juice can potentially increase the risk of diabetes, as it often contains high levels of sugar. It is generally recommended to opt for whole fruits instead, as they contain more fiber and less sugar. However, it is important to note that individual reactions may vary, and it's always a good idea to consult with a healthcare professional for personalized advice.
9



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Do magnetic wrist straps help with arthritis?
A: There is limited scientific evidence to support the effectiveness of magnetic wrist straps for arthritis relief. Some people claim to experience benefits, but it is best to consult a healthcare professional for personalized advice on managing arthritis.
10


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Are sit ups bad for you?
A: Sit-ups can be beneficial for building core strength when performed correctly. However, they can be bad for you if done improperly or if you have existing back or spine issues. It is essential to discuss any exercise routine with a medical professional or fitness expert to ensure it's safe and suitable for your specific needs.



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can a speech problem be caused by right handed person being forced to left hand?
A: It is possible that forcing a right-handed person to use their left hand may cause some challenges in motor coordination and potentially affect speech development. However, there isn't enough conclusive evidence to confirm this, and individual experiences might vary. It is always best to consult a specialist such as a speech therapist or pediatrician for a personal assessment.
11


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Are there health benefits to drinking your own urine?
A: Drinking your own urine is not recommended as it has no proven health benefits and can potentially introduce harmful substances into your body. It is best to rely on clean water and a balanced diet for proper hydration and overall health. Always consult a healthcare professional for medical advice.
10



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Is pink salt good for you?
A: Pink salt, also known as Himalayan salt, contains trace minerals and has some potential health benefits. However, it is still a type of salt, so consuming it in moderation is important to maintain a balanced diet and avoid excessive sodium intake.



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can massage get rid of cellulite?
A: While massage can temporarily improve the appearance of cellulite by increasing blood flow and lymphatic drainage, it won't get rid of cellulite entirely. Addressing cellulite typically involves a combination of lifestyle changes, such as healthy eating, regular exercise, and maintaining a healthy body weight.
12


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can fish oil improve your cholesterol?
A: Yes, fish oil, which is rich in omega-3 fatty acids, has been shown to improve cholesterol levels by increasing HDL ("good") cholesterol and may reduce the risk of heart diseases. However, it is essential to consult a healthcare professional before starting any supplementation.



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can you become addicted to weed?
A: Yes, it is possible to become addicted to weed, also known as marijuana. Although it is not as addictive as other substances, some individuals may develop a substance use disorder, causing them to rely on marijuana to function daily or experience withdrawal symptoms when they stop using it. It is important to note that individual experiences with addiction can vary, and it's always best to consult a healthcare professional for any concerns related to substance use.
11



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can vegan diets be healthy?
A: Yes, vegan diets can be healthy when they are well-planned and include a variety of foods to ensure adequate nutrient intake. It is important for vegans to prioritize sources of protein, vitamins (such as B12 and D), and minerals (such as iron, calcium, and omega-3 fatty acids).
12



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Is hydroquinone banned in Europe?
A: Yes, hydroquinone is banned in Europe for over-the-counter sales due to concerns about its safety. It is still available by prescription from a doctor for certain medical conditions. It's recommended to consult with a healthcare professional for appropriate advice and alternatives.
13



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Do men get UTI infections?
A: Yes, men can get urinary tract infections (UTIs), although they are less common in men than in women.
14



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Are carrots good for your eyes?
Yes, carrots are good for your eyes because they contain Vitamin A and beta-carotene, which can help maintain eye health and support good vision. However, it is essential to also have a balanced diet with various nutrients to maintain overall eye health.
15



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Is methanol poisonous?
A: Yes, methanol is poisonous and can be harmful if ingested, inhaled, or absorbed through the skin. It is important to handle methanol with care and to seek immediate medical attention if exposed or experiencing symptoms of methanol poisoning.
16



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can an MRI harm my baby?
I am not a medical professional, but it is generally considered that MRI is safer than X-rays and CT scans for pregnant women because it doesn't use radiation. However, it's still best to consult your medical provider about the potential risks and benefits of undergoing an MRI during pregnancy.
17


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can exercise lower cholesterol?
Yes, regular exercise can help lower cholesterol levels, particularly by increasing the levels of high-density lipoprotein (HDL) or "good" cholesterol and potentially lowering low-density lipoprotein (LDL) or "bad" cholesterol. However, it's essential to consult with a healthcare professional for personalized advice and a suitable exercise plan.
17



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can chewing gum help lose weight?
A: Chewing gum itself may not directly cause significant weight loss, but it can potentially help in managing appetite and reducing cravings for unhealthy snacks. However, it should not be relied on as a primary weight loss method but rather as an additional tool to support a balanced diet and exercise routine.



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can sunglasses help prevent cataracts?
A: Yes, wearing sunglasses with 100% UV protection can help prevent cataracts by blocking harmful UV rays from the sun, which contribute to cataract development.
18



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Did AIDS come from chimps?
Yes, it is believed that Human Immunodeficiency Virus (HIV), which can ultimately lead to Acquired Immunodeficiency Syndrome (AIDS), originated from the transmission of the Simian Immunodeficiency Virus (SIV) from chimpanzees to humans in Africa. This likely occurred when humans hunted chimpanzees for bushmeat and came into contact with the infected blood during the process.
19



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Is too much water bad for you?
Yes, too much water can be harmful to your body, leading to a condition called hyponatremia or water intoxication. This occurs when the balance of electrolytes, particularly sodium, in your body is diluted due to excessive water intake. It can lead to swelling in the brain, seizures, and in severe cases, coma or death. It is important to stay hydrated, but also to maintain a balance with electrolyte levels.
20



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can HIV be transmitted through sweat?
No, HIV cannot be transmitted through sweat. It is mainly transmitted through blood, semen, vaginal fluids, rectal fluids, and breast milk.
21



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Do Himalayan salt lamps have health benefits?
A: The health benefits of Himalayan salt lamps are not conclusively proven by scientific studies. Some people believe they may help improve air quality, boost mood, and assist with respiratory issues, but more research is needed to confirm these claims.



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can a woman get pregnant while breastfeeding?
A: Yes, a woman can still get pregnant while breastfeeding. Although breastfeeding can suppress ovulation and provide some natural contraception, it is not a foolproof method. It's important to use additional contraception if you want to avoid pregnancy during this time.
22



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can statins cause permanent cognitive impairment?
A: There is no definitive evidence to confirm that statins cause permanent cognitive impairment. However, some individuals have reported memory and cognitive issues while using statins. It's important to consult with a healthcare professional for personalized advice regarding any medication concerns.



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Does Vitamin C prevent colds?
A: There is insufficient evidence to support the claim that Vitamin C can prevent colds. However, some studies suggest that it may help reduce the severity and duration of cold symptoms. It is important to consult with a healthcare professional for personalized advice.
23


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can coffee help you lose weight?
A: Coffee may have a mild effect on short-term weight loss due to its caffeine content, which can slightly boost metabolism and potentially increase fat burning. However, it should not be relied upon as a long-term weight loss solution. It is important to maintain a balanced diet and regular exercise for weight management.
24


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Does drinking lemon water help with belly fat?
Drinking lemon water alone won't specifically target belly fat. However, it can be a part of a healthy diet and lifestyle changes that can lead to weight loss and overall well-being, which may result in reduced belly fat. It is important to combine a balanced diet and regular exercise for effective weight management.
25


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Does deli meat increase your risk of colon cancer?
A: Consuming processed meats, such as deli meats, may increase the risk of colon cancer. It is recommended to limit the intake of processed meats and maintain a balanced diet for overall health. However, it's best to consult with a healthcare professional for personalized advice.
26


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Are skin tags contagious?
A: No, skin tags are not contagious. They are benign growths and do not spread from person to person. However, if you have concerns about skin tags, it is recommended to consult a healthcare professional for proper guidance.
24



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can oil pulling heal cavities?
A: No, oil pulling cannot heal cavities. It may help with oral hygiene, but it is not a replacement for proper dental care and treatment. Consult your dentist for appropriate treatment options.
25



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Does a high fiber diet help with hemorrhoids?
Yes, a high fiber diet can help with hemorrhoids. Increasing fiber in your diet can soften stools, making them easier to pass and reducing the strain on the hemorrhoidal veins. This can help relieve and prevent hemorrhoids. However, it is important to consult with a healthcare professional for personalized advice and recommendations.
26



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can grapefruit interfere with medication?
A: Yes, grapefruit can interfere with certain medications, as it contains compounds that can affect the way your body metabolizes some drugs. It is important to consult a medical professional or pharmacist about potential interactions between grapefruit and your specific medication.
27



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can vape pens be harmful?
A: Yes, vaping can be harmful as it may expose users to potentially harmful chemicals and toxins, and may also lead to nicotine addiction. However, it is essential to consult with a medical professional for accurate information and guidance regarding one's specific health concerns.
28



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Do bananas increase the risk of diabetes?
A: There is no significant evidence to suggest that bananas directly increase the risk of diabetes. However, it's important to maintain a balanced diet and monitor your overall sugar and carbohydrate intake, especially if you have diabetes or are at risk for developing it.
29



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Is wifi harmful for health?
A: There is currently no conclusive evidence to suggest that Wi-Fi is harmful for health. Wi-Fi uses radio frequency (RF) waves, which are a form of non-ionizing radiation. Non-ionizing radiation is generally considered safe, as it does not carry enough energy to ionize atoms or molecules or remove tightly bound electrons. However, continuous exposure to high levels of non-ionizing radiation may cause some concerns. It's recommended to maintain a safe distance from Wi-Fi sources and reduce exposure if possible.
30



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Does drinking apple cider vinegar help lose weight?
A: There is limited scientific evidence to support the claim that drinking apple cider vinegar alone can help with weight loss. However, incorporating apple cider vinegar as part of a balanced diet and exercise routine may contribute to overall health. It is always good to consult a healthcare professional before trying new remedies for weight loss.
27


Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Does ginger help with nausea?
Yes, ginger is known to help with nausea and has been used as a natural remedy for centuries. However, it's always a good idea to consult with a healthcare professional before trying any new treatments.
31



Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Can a cold sore cause genital herpes?
Yes, a cold sore, which is caused by the herpes simplex virus (HSV), can potentially cause genital herpes if the virus comes into direct contact with the genital area. However, it is important to consult a healthcare professional for proper diagnosis and management of any medical conditions.
32


Accuracy: 0.64
