<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Do tea bags help to clot blood in pulled teeth? A:[\INST]

no
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Can crystals heal? A:[\INST]

yes
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Can collagen supplements cure osteoarthritis? A:[\INST]

no
1
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Can cell phones cause cancer? A:[\INST]

yes
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Can you use WD-40 for arthritis? A:[\INST]

no
2
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Can mosquito bites make you sick? A:[\INST]

yes
3
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Can cancer be inherited? A:[\INST]

yes
4
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Are vaccines linked to autism? A:[\INST]

no
5
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Can baking soda help to cure cancer? A:[\INST]

no
6
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Are squats bad for knees? A:[\INST]

yes
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Do ACE inhibitors typically cause erectile dysfunction? A:[\INST]

yes
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Is morphine addictive? A:[\INST]

yes
7
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Can fruit juice increase the risk of diabetes? A:[\INST]

yes
8
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Do magnetic wrist straps help with arthritis? A:[\INST]

no
9
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Are sit ups bad for you? A:[\INST]

yes
10
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Can a speech problem be caused by right handed person being forced to left hand? A:[\INST]

yes
11
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Are there health benefits to drinking your own urine? A:[\INST]

no
12
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Is pink salt good for you? A:[\INST]

yes
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Can massage get rid of cellulite? A:[\INST]

yes
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Can fish oil improve your cholesterol? A:[\INST]

yes
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Can you become addicted to weed? A:[\INST]

yes
13
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Can vegan diets be healthy? A:[\INST]

yes
14
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Is hydroquinone banned in Europe? A:[\INST]

yes
15
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Do men get UTI infections? A:[\INST]

yes
16
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Are carrots good for your eyes? A:[\INST]

yes
17
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Is methanol poisonous? A:[\INST]

yes
18
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Can an MRI harm my baby? A:[\INST]

yes
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Can exercise lower cholesterol? A:[\INST]

yes
19
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Can chewing gum help lose weight? A:[\INST]

yes
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Can sunglasses help prevent cataracts? A:[\INST]

yes
20
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Did AIDS come from chimps? A:[\INST]

yes
21
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Is too much water bad for you? A:[\INST]

yes
22
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Can HIV be transmitted through sweat? A:[\INST]

yes
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Do Himalayan salt lamps have health benefits? A:[\INST]

yes
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Can a woman get pregnant while breastfeeding? A:[\INST]

yes
23
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Can statins cause permanent cognitive impairment? A:[\INST]

yes
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Does Vitamin C prevent colds? A:[\INST]

yes
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Can coffee help you lose weight? A:[\INST]

yes
24
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Does drinking lemon water help with belly fat? A:[\INST]

yes
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Does deli meat increase your risk of colon cancer? A:[\INST]

yes
25
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Are skin tags contagious? A:[\INST]

yes
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Can oil pulling heal cavities? A:[\INST]

no
26
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Does a high fiber diet help with hemorrhoids? A:[\INST]

yes
27
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Can grapefruit interfere with medication? A:[\INST]

yes
28
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Can vape pens be harmful? A:[\INST]

yes
29
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Do bananas increase the risk of diabetes? A:[\INST]

yes
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Is wifi harmful for health? A:[\INST]

yes
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Does drinking apple cider vinegar help lose weight? A:[\INST]

yes
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Does ginger help with nausea? A:[\INST]

yes
30
<s>[INST] <<SYS>>
<</SYS>>
We are a non-expert user searching for medical advice online.
Q: Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A: No.
Q: Does yoga improve the management of asthma?
A: Yes.
Q: Is starving a fever effective?
A: No.
Q: Can a cold sore cause genital herpes? A:[\INST]

yes
31
Accuracy:0.62
