We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Do tea bags help to clot blood in pulled teeth?
no, tea bags do not help to clot blood in pulled teeth. it is a popular myth that placing a tea bag on the site of a pulled tooth can help stop bleeding, but there is no scientific evidence to support this claim. the best way to stop bleeding after a tooth extraction is to apply steady pressure to the area with a clean piece of gauze or a damp tea bag for about 30 minutes. if bleeding persists, it is important to contact a dentist or medical professional for further evaluation and treatment.
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can crystals heal?
a: no. there is no scientific evidence to support the claim that crystals have any healing properties. any perceived benefits from using crystals are likely due to the placebo effect.
1
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can collagen supplements cure osteoarthritis?
a: no. while collagen supplements may have some benefits for joint health, there is currently insufficient evidence to support the claim that they can cure osteoarthritis. treatment for osteoarthritis typically involves a combination of exercise, weight management, physical therapy, and medication as prescribed by a healthcare professional.
2
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can cell phones cause cancer?
a: the current scientific evidence does not support a direct causal link between cell phone use and cancer. however, some studies have suggested a possible association between long-term and heavy cell phone use and certain types of cancer. overall, more research is needed to fully understand the long-term health effects of cell phone use.
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can you use WD-40 for arthritis?
no. 

wd-40 is not intended for use on human skin and is not a medical treatment for arthritis. it is a brand of lubricant and penetrating oil used for various household and industrial purposes. arthritis is a medical condition that requires proper diagnosis and treatment by a qualified medical professional.
3
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can mosquito bites make you sick?
a: yes, mosquito bites can make you sick. mosquitoes can transmit diseases such as malaria, dengue fever, zika virus, and west nile virus, among others. it is important to take measures to prevent mosquito bites, such as using insect repellent, wearing protective clothing, and avoiding mosquito-infested areas, especially during peak mosquito activity times.
4
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can cancer be inherited?
a: yes, certain types of cancer can be inherited. inherited genetic mutations can increase the risk of developing certain types of cancer, such as breast, ovarian, colorectal, and prostate cancer, among others. however, most cases of cancer are not inherited and are caused by a combination of genetic and environmental factors. it is important to consult with a healthcare professional and undergo genetic testing if there is a family history of cancer to determine the individual's risk and appropriate preventive measures.
5
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Are vaccines linked to autism?
no.
6
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can baking soda help to cure cancer?
no. baking soda has not been shown to be an effective cure for cancer. it is important to rely on scientifically proven and medically approved treatments for cancer, as well as consult with a healthcare professional for proper diagnosis and treatment.
7
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Are squats bad for knees?
a: no, squats are not inherently bad for knees. when performed with proper form and appropriate weight, squats can actually strengthen the muscles around the knee joint and improve knee stability. however, if performed with improper form or too much weight, squats can potentially cause knee injuries. it's important to consult with a qualified fitness professional to ensure proper technique and progression when incorporating squats into a workout routine.
8
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Do ACE inhibitors typically cause erectile dysfunction?
a:yes, ace inhibitors can cause erectile dysfunction as a potential side effect. however, it is not a common side effect and not everyone who takes ace inhibitors will experience this. if someone is experiencing erectile dysfunction while taking ace inhibitors, they should talk to their healthcare provider about their symptoms.
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Is morphine addictive?
a: yes, morphine is an opioid pain medication that has a high potential for addiction and dependence. it should be used only as prescribed and under the supervision of a medical professional.
9
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can fruit juice increase the risk of diabetes?
a: yes. drinking fruit juice can increase the risk of developing type 2 diabetes, especially when consumed in large amounts. this is because fruit juice contains a high amount of sugar, which can lead to an increase in blood sugar levels and insulin resistance over time. it is generally recommended to consume whole fruits instead of fruit juice, as they contain more fiber and nutrients and are less likely to cause spikes in blood sugar.
10
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Do magnetic wrist straps help with arthritis?
a: no
11
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Are sit ups bad for you?
it depends on the individual's specific circumstances and how the sit-ups are performed. in general, sit-ups can put a significant amount of stress on the lower back and neck, which can lead to injury if performed incorrectly or if the person has an underlying condition that makes this exercise inappropriate. however, if done with proper form and technique, and tailored to the individual's fitness level and needs, sit-ups can be a safe and effective way to strengthen the core muscles. therefore, the answer to this question is neither a straightforward "yes" nor "no", as it depends on various factors.
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can a speech problem be caused by right handed person being forced to left hand?
no.
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Are there health benefits to drinking your own urine?
no. it is not recommended to drink your own urine for health benefits. while urine is a waste product of the body, it contains toxins and other substances that the body is trying to eliminate. drinking urine can actually lead to dehydration and increase the risk of infections. it is important to maintain proper hydration and consume a balanced diet for optimal health.
13
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Is pink salt good for you?
a: no. pink salt, also known as himalayan salt, is often marketed as a healthier alternative to table salt, but there is no scientific evidence to support this claim. in fact, some studies have found that himalayan salt may contain harmful impurities and may not be as pure as advertised. therefore, it is not recommended to use pink salt as a health supplement.
14
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can massage get rid of cellulite?
a: no. while massage may help improve circulation and temporarily reduce the appearance of cellulite, it cannot completely get rid of it. cellulite is caused by a combination of factors including genetics, hormones, and lifestyle habits, and it is not possible to completely eliminate it through massage or other non-invasive treatments.
15
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can fish oil improve your cholesterol?
a: yes. studies have shown that fish oil can help improve cholesterol levels by reducing triglycerides and increasing hdl cholesterol, also known as "good" cholesterol. however, it's important to note that the degree of improvement can vary and it's always recommended to consult with a healthcare professional before taking any supplements.
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can you become addicted to weed?
a: yes, it is possible to become addicted to weed. while it is not as addictive as other substances like opioids or alcohol, regular use of marijuana can lead to physical and psychological dependence in some individuals. the risk of addiction may be higher for those who start using weed at a young age, have a family history of addiction, or use it frequently and in large amounts.
16
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can vegan diets be healthy?
a: yes
17
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Is hydroquinone banned in Europe?
as of 2021, hydroquinone is not banned in europe but its use is restricted. it can only be used in cosmetic products in concentrations up to 2% and requires a warning label. however, the regulatory status of hydroquinone can vary depending on the specific country in europe.
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Do men get UTI infections?
yes. while urinary tract infections (utis) are more common in women, men can also get utis. men may develop utis due to various factors such as prostate problems, urinary tract abnormalities, or having a weakened immune system. men who experience symptoms of a uti should consult a healthcare provider for appropriate diagnosis and treatment.
18
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Are carrots good for your eyes?
a: yes
19
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Is methanol poisonous?
yes, methanol is poisonous. methanol is a toxic alcohol that can cause serious health problems, including blindness and even death, if ingested. methanol poisoning can occur from ingesting or inhaling it or through skin contact, and it can affect the body's central nervous system, leading to symptoms such as dizziness, confusion, and difficulty breathing. treatment for methanol poisoning typically involves supportive care and in severe cases, may require hospitalization and administration of an antidote.
20
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can an MRI harm my baby?
there is currently no evidence to suggest that mri harms the unborn baby. however, as a precaution, it is generally recommended to avoid mri during the first trimester of pregnancy unless it is absolutely necessary. pregnant women should always consult with their healthcare provider and the imaging center to weigh the risks and benefits of undergoing an mri.
21
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can exercise lower cholesterol?
a: yes
22
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can chewing gum help lose weight?
no.
23
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can sunglasses help prevent cataracts?
a: yes, wearing sunglasses can help prevent cataracts. cataracts are mainly caused by exposure to uv light, and wearing sunglasses that block uv rays can help reduce the risk of developing cataracts.
24
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Did AIDS come from chimps?
yes, it is widely accepted that the human immunodeficiency virus (hiv), which causes aids, originated from a type of chimpanzee in central africa. the virus likely spread to humans when people hunted and consumed the meat of infected animals or were exposed to infected blood.
25
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Is too much water bad for you?
a: yes. while it is important to stay hydrated, consuming too much water can lead to a condition called hyponatremia, where the sodium levels in the blood become diluted. this can cause symptoms such as headache, nausea, confusion, seizures, and in severe cases, coma and death. it is important to consume water in moderation and pay attention to your body's thirst signals.
26
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can HIV be transmitted through sweat?
no. hiv cannot be transmitted through sweat. hiv is primarily transmitted through sexual contact, sharing of needles, and mother-to-child transmission during pregnancy, childbirth, or breastfeeding. sweat does not contain enough of the virus to cause transmission.
27
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Do Himalayan salt lamps have health benefits?
a: no
28
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can a woman get pregnant while breastfeeding?
yes, it is possible for a woman to get pregnant while breastfeeding, although the likelihood of pregnancy may be reduced in some cases due to hormonal changes associated with breastfeeding. it is important for breastfeeding women who wish to avoid pregnancy to use effective contraception.
29
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can statins cause permanent cognitive impairment?
based on the current evidence, the answer is no. studies have not found a consistent and significant association between statin use and permanent cognitive impairment. while some studies have reported cognitive side effects with statin use, the majority of research indicates that any cognitive changes are generally mild and reversible. additionally, the benefits of statin therapy in reducing the risk of cardiovascular disease often outweigh the potential risks of cognitive side effects.
30
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Does Vitamin C prevent colds?
a: no. while vitamin c can support immune function and potentially reduce the duration or severity of a cold, it is not a guaranteed prevention method. the best way to prevent a cold is through good hygiene practices, such as washing your hands regularly and avoiding close contact with sick individuals.
31
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can coffee help you lose weight?
a: there is some evidence that coffee can help with weight loss, but it is not a reliable or effective long-term weight loss solution on its own. therefore, the answer is neither a clear "yes" nor "no."
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Does drinking lemon water help with belly fat?
a: no
33
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Does deli meat increase your risk of colon cancer?
a: yes. consuming deli meat is associated with an increased risk of colon cancer. several studies have found that regular consumption of processed meat, including deli meats, is associated with an increased risk of colorectal cancer. the world health organization's international agency for research on cancer has classified processed meat as a group 1 carcinogen, meaning it is known to cause cancer in humans. therefore, it is recommended to limit the consumption of processed meat to reduce the risk of developing colon cancer.
34
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Are skin tags contagious?
no, skin tags are not contagious. they are benign growths of skin that are not caused by a virus or bacteria and are not spread from person to person through contact.
35
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can oil pulling heal cavities?
a: no.
36
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Does a high fiber diet help with hemorrhoids?
a:yes
37
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can grapefruit interfere with medication?
a: yes. grapefruit can interfere with certain medications by affecting the way the medication is metabolized in the body. this can lead to either decreased or increased levels of medication in the bloodstream, which can affect the medication's effectiveness and/or cause side effects. it is important to check with a healthcare provider or pharmacist about potential interactions with grapefruit before taking any new medication.
38
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can vape pens be harmful?
yes. there is growing evidence that vape pens, like other electronic nicotine delivery systems (ends), can be harmful to human health. vape pens may expose users to potentially harmful chemicals, including nicotine, heavy metals, and other toxic substances. additionally, there are concerns about the long-term health effects of using vape pens, particularly in young people. while vape pens may be marketed as a safer alternative to traditional cigarettes, they still pose health risks and should be used with caution.
39
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Do bananas increase the risk of diabetes?
no.
40
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Is wifi harmful for health?
a: no, current scientific evidence suggests that the electromagnetic radiation emitted by wifi is not harmful to human health at the levels commonly encountered in everyday life. numerous studies have found no clear evidence linking wifi exposure to adverse health effects such as cancer, reproductive problems, or cognitive impairment. however, some individuals may experience electromagnetic hypersensitivity, which can cause symptoms such as headaches, fatigue, and sleep disturbances, but this is a rare condition and the cause is not well understood.
41
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Does drinking apple cider vinegar help lose weight?
a:no
42
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Does ginger help with nausea?
a:yes
41
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can a cold sore cause genital herpes?
no. cold sores are typically caused by the herpes simplex virus type 1 (hsv-1), while genital herpes is caused by herpes simplex virus type 2 (hsv-2). while it is possible for the herpes simplex virus to be transmitted to the genital area through oral sex, having a cold sore on its own is not a direct cause of genital herpes.
Accuracy: 0.86
