We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Do tea bags help to clot blood in pulled teeth?
no, tea bags are not effective in clotting blood in pulled teeth. it is recommended to apply firm and continuous pressure with a clean piece of gauze to the affected area for 30-45 minutes to promote blood clotting. if bleeding persists, it is important to seek medical attention.
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can crystals heal?
a: no, there is currently no scientific evidence to support the claim that crystals have any healing properties. any perceived benefits of crystal healing are likely due to a placebo effect. it is important to rely on evidence-based medical treatments for health conditions.
1
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can collagen supplements cure osteoarthritis?
a: no. while collagen is an important component of cartilage and other connective tissues, there is currently not enough evidence to suggest that taking collagen supplements can cure osteoarthritis. however, some studies have shown that collagen supplements may help reduce joint pain and improve joint function in individuals with osteoarthritis, but more research is needed to confirm these findings. additionally, it's important to note that collagen supplements may not be suitable for everyone, and individuals should consult with their healthcare provider before taking any supplements.
2
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can cell phones cause cancer?
there is currently no conclusive evidence to suggest that cell phones cause cancer. while some studies have suggested a possible link between cell phone use and certain types of cancer, the overall body of research has been inconclusive or conflicting. therefore, the answer is not a clear 'yes' or 'no' and requires ongoing research and investigation.
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can you use WD-40 for arthritis?
no, wd-40 is not a recommended or approved treatment for arthritis. it is a type of lubricant and solvent spray used for household and industrial purposes. arthritis is a medical condition that requires appropriate medical treatment under the guidance of a healthcare professional. there are various treatment options available for arthritis, such as medication, physical therapy, exercise, and in severe cases, surgery. therefore, it is essential to consult a healthcare professional to determine the appropriate treatment for arthritis.
4
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can mosquito bites make you sick?
yes. mosquito bites can transmit a range of diseases, such as malaria, dengue fever, zika virus, and west nile virus, among others. the risk of illness depends on various factors, including the geographic location, season, and individual susceptibility. it's important to take preventative measures, such as using insect repellents, wearing protective clothing, and avoiding standing water, to reduce the risk of mosquito bites and associated health complications.
5
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can cancer be inherited?
yes, some forms of cancer can be inherited. certain genetic mutations can increase the risk of developing certain types of cancer. individuals who have a family history of cancer may have an increased risk of developing the disease themselves. however, it is important to note that most cases of cancer are not inherited and are instead caused by a combination of genetic and environmental factors. it is important for individuals with a family history of cancer to talk to their healthcare provider about appropriate screening and risk reduction strategies.
6
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Are vaccines linked to autism?
no. the overwhelming majority of scientific evidence does not support a link between vaccines and autism. multiple large-scale studies have been conducted over several decades, and none have found a causal relationship between vaccines and autism. the idea that vaccines cause autism has been thoroughly debunked by the scientific community.
7
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can baking soda help to cure cancer?
no. baking soda is not a recognized or effective treatment for cancer. cancer is a complex disease that requires medical treatment from trained professionals, and relying on baking soda or any other home remedy as a cure can be dangerous and may lead to delayed or ineffective treatment. it is important to seek medical advice from a qualified healthcare provider for the appropriate diagnosis and treatment of cancer.
8
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Are squats bad for knees?
a: no, squats are not necessarily bad for knees. in fact, when performed with proper form and appropriate weight, squats can strengthen the muscles around the knee joint and improve knee stability. however, improper technique or excessive weight can potentially cause knee injuries. it's important to consult with a qualified trainer or healthcare provider before starting a squatting exercise program, especially if you have a history of knee problems.
9
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Do ACE inhibitors typically cause erectile dysfunction?
yes, ace inhibitors are known to have a potential side effect of causing erectile dysfunction in some patients. however, this side effect is not common and varies from patient to patient. it's important to discuss any concerns about side effects with a healthcare provider.
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Is morphine addictive?
yes. morphine is an opioid pain medication that can be highly addictive when used for prolonged periods or in high doses. it is classified as a schedule ii controlled substance by the united states drug enforcement administration (dea) due to its high potential for abuse and dependence. therefore, it is typically used for short-term pain relief under close medical supervision.
10
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can fruit juice increase the risk of diabetes?
a: yes. fruit juices can increase the risk of diabetes as they are high in sugar and can cause a rapid spike in blood sugar levels, leading to insulin resistance over time. it is generally recommended to consume whole fruits instead, as they contain fiber that can help slow down the absorption of sugar into the bloodstream.
11
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Do magnetic wrist straps help with arthritis?
a: no
12
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Are sit ups bad for you?
it depends on the individual's circumstances and technique. in general, sit-ups are not inherently bad for most people when performed with proper form and appropriate frequency and intensity. however, they may be contraindicated or potentially harmful for individuals with certain medical conditions or those who perform them with poor technique, such as straining the neck or lower back. it's always advisable to consult a medical or fitness professional to determine if sit-ups are safe and appropriate for your specific situation.
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can a speech problem be caused by right handed person being forced to left hand?
no.
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Are there health benefits to drinking your own urine?
no. drinking one's own urine is not recommended as it can pose health risks due to the potential presence of waste products, toxins, and bacteria in urine. it is not considered a safe or effective method for promoting health or treating medical conditions. instead, it is recommended to drink plenty of water and follow a healthy diet and lifestyle to maintain good health.
13
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Is pink salt good for you?
a: no, pink salt is not necessarily good for you. while it contains minerals like iron, potassium, and calcium, the amounts are very small, and you can get these nutrients from other foods. additionally, pink salt (also known as himalayan salt) is still mostly made up of sodium chloride, which can have negative health effects if consumed in excessive amounts. it's important to consume salt in moderation and to talk to a doctor or registered dietitian if you have questions about your salt intake.
14
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can massage get rid of cellulite?
a: no. while massage may temporarily reduce the appearance of cellulite, there is no evidence to suggest that it can actually eliminate cellulite. cellulite is caused by factors such as genetics, hormones, and lifestyle, and its reduction or elimination requires more comprehensive approaches such as regular exercise, healthy diet, and possibly medical treatments.
15
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can fish oil improve your cholesterol?
a: yes, fish oil can improve your cholesterol levels by reducing triglycerides and increasing hdl (good) cholesterol. however, the extent of improvement may depend on various factors such as dosage, frequency of intake, and the individual's overall diet and lifestyle. it's important to consult with a healthcare provider before starting any supplements.
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can you become addicted to weed?
yes, it is possible to become addicted to weed (cannabis). cannabis use disorder, which is characterized by compulsive use and difficulty in quitting, can occur in some individuals who use cannabis regularly. according to the diagnostic and statistical manual of mental disorders (dsm-5), individuals who meet certain criteria related to the use of cannabis can be diagnosed with cannabis use disorder, which can range from mild to severe. the risk of developing cannabis use disorder can be influenced by factors such as genetics, environment, and individual characteristics.
16
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can vegan diets be healthy?
yes. vegan diets can be healthy if well-planned and balanced, providing all the necessary nutrients that the body needs. research has shown that well-planned vegan diets can provide health benefits such as a lower risk of heart disease, type 2 diabetes, and certain types of cancer. however, it is important to pay attention to getting adequate amounts of nutrients such as protein, vitamin b12, iron, calcium, and omega-3 fatty acids which may be lacking in a vegan diet if not planned properly. it is recommended to consult a registered dietitian or healthcare provider when considering a vegan diet to ensure adequate nutrition.
17
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Is hydroquinone banned in Europe?
as of 2021, hydroquinone is banned in the european union and several other countries. therefore, the answer is yes.
18
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Do men get UTI infections?
yes. although urinary tract infections (utis) are more common in women, men can also get utis. men are less likely to get utis than women because their urethra is longer, which makes it more difficult for bacteria to travel up to the bladder or kidneys. however, men with certain conditions, such as an enlarged prostate, are at higher risk of developing a uti. it is important to seek medical attention if symptoms of a uti are present.
19
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Are carrots good for your eyes?
yes. carrots are a good source of beta-carotene, a type of vitamin a that is important for maintaining eye health. vitamin a helps the eye convert light into a signal that can be transmitted to the brain, and it also plays a role in the maintenance of the cornea, the clear outer layer of the eye.
20
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Is methanol poisonous?
yes. methanol is a highly toxic substance and can cause severe health problems or even death if ingested or absorbed through the skin. methanol poisoning can damage the central nervous system and cause visual disturbances, metabolic acidosis, and other serious complications. it is important to handle methanol with great care and to follow appropriate safety guidelines when working with or around it.
21
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can an MRI harm my baby?
there is no conclusive evidence that mri harms the developing fetus. however, it is generally recommended to avoid mri during the first trimester of pregnancy unless it is absolutely necessary for medical reasons. if an mri is required during pregnancy, it is important to discuss the risks and benefits with your healthcare provider and take appropriate precautions to minimize any potential risks to the developing fetus.
22
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can exercise lower cholesterol?
a: yes
23
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can chewing gum help lose weight?
no. there is no conclusive evidence to suggest that chewing gum can help with weight loss. while it may help with reducing calorie intake in the short term, the effect is generally minimal and not sustained over the long term. additionally, relying on chewing gum as a weight loss strategy may also have negative consequences, such as increasing feelings of hunger or causing gastrointestinal distress. therefore, a comprehensive approach to weight loss that includes a healthy diet and regular exercise is likely to be more effective.
24
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can sunglasses help prevent cataracts?
a: yes, wearing sunglasses that block out 99-100% of uva and uvb radiation can help prevent the development or progression of cataracts.
25
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Did AIDS come from chimps?
yes, it is widely believed that the human immunodeficiency virus (hiv), which causes aids, originated in chimpanzees and was transmitted to humans through the hunting and consumption of infected bushmeat. this theory is supported by genetic evidence and research tracing the origins of the virus.
26
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Is too much water bad for you?
a: yes
27
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can HIV be transmitted through sweat?
no. hiv cannot be transmitted through sweat. the virus is primarily transmitted through the exchange of bodily fluids such as blood, semen, vaginal fluids, and breast milk, as well as through the sharing of needles or from mother to child during pregnancy, childbirth, or breastfeeding. sweat does not contain enough of the virus to transmit hiv.
28
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Do Himalayan salt lamps have health benefits?
a: no. while himalayan salt lamps are often marketed as having various health benefits, there is currently no scientific evidence to support these claims. some people may find the soft lighting and calming ambiance of the lamps to be relaxing, but there is no evidence to suggest that they have any specific health benefits.
29
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can a woman get pregnant while breastfeeding?
yes, it is possible for a woman to get pregnant while breastfeeding, although the likelihood of pregnancy is reduced during exclusive breastfeeding. lactational amenorrhea (the absence of menstrual periods due to breastfeeding) provides some degree of contraceptive protection, but it is not 100% effective and can vary based on factors such as the frequency and intensity of breastfeeding. therefore, it is important for women who do not wish to become pregnant to use additional methods of contraception.
30
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can statins cause permanent cognitive impairment?
there is some evidence suggesting that statins may cause cognitive impairment in some individuals, but the overall evidence is mixed and not conclusive. some studies have found no significant association between statin use and cognitive decline, while others have found a small but statistically significant increase in cognitive impairment in some patients. more research is needed to fully understand the relationship between statin use and cognitive function. therefore, the answer to this question is uncertain, and further studies are required to determine if statins can cause permanent cognitive impairment.
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Does Vitamin C prevent colds?
a: no, while vitamin c is important for overall health, there is no conclusive evidence that vitamin c prevents colds. however, it may slightly reduce the duration or severity of symptoms.
32
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can coffee help you lose weight?
no.
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Does drinking lemon water help with belly fat?
a: no
33
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Does deli meat increase your risk of colon cancer?
a: yes. consuming deli meat has been associated with an increased risk of developing colon cancer. this is because deli meats, such as ham, salami, and bacon, are typically high in nitrates and nitrites, which can convert to cancer-causing compounds in the body. additionally, deli meats are often high in fat and salt, which have been linked to an increased risk of colon cancer. to reduce the risk, it's recommended to limit the intake of deli meats and choose other sources of protein, such as chicken, fish, beans, and nuts.
34
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Are skin tags contagious?
no, skin tags are not contagious. skin tags are harmless growths of skin that are usually caused by friction or rubbing of the skin. they are not caused by any infectious agent and cannot be transmitted from person to person.
35
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can oil pulling heal cavities?
a: no
36
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Does a high fiber diet help with hemorrhoids?
a: yes. a high fiber diet can help prevent and relieve hemorrhoids by promoting regular bowel movements and reducing constipation. this reduces the strain and pressure on the anal area, which is a major contributing factor to hemorrhoids. additionally, fiber helps to soften the stool, making it easier to pass without causing further irritation to the hemorrhoids. there is ample evidence to support the role of high fiber diets in the prevention and management of hemorrhoids.
37
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can grapefruit interfere with medication?
a: yes. grapefruit can interfere with the metabolism of certain medications in the liver, leading to higher levels of the medication in the bloodstream than intended. this can increase the risk of side effects or toxicity. it is recommended to talk to a healthcare provider about any potential interactions between medications and grapefruit.
38
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can vape pens be harmful?
yes. vape pens can be harmful, especially for young people and those who have never smoked before. they contain nicotine and other harmful chemicals, which can cause addiction and damage to the lungs and other organs. the long-term health effects of vaping are still being studied, but it is known that vaping can increase the risk of respiratory and cardiovascular problems. therefore, it is recommended to avoid vaping, especially for non-smokers and young people.
39
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Do bananas increase the risk of diabetes?
a: no
40
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Is wifi harmful for health?
no. the current scientific evidence does not support the claim that wifi is harmful to human health. numerous studies have been conducted to investigate the potential health effects of wifi, and the results have consistently shown that the levels of electromagnetic radiation emitted by wifi devices are too low to cause any harm to humans. however, some people may experience symptoms such as headaches or fatigue due to electromagnetic hypersensitivity, but these symptoms are not caused by wifi specifically and are not considered to be a health risk.
41
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Does drinking apple cider vinegar help lose weight?
a: no
42
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Does ginger help with nausea?
a: yes, ginger has been shown to be helpful in reducing nausea, including nausea caused by chemotherapy, morning sickness during pregnancy, and postoperative nausea and vomiting.
41
We are a committee of leading scientific experts and medical doctors reviewing the latest and highest quality of research from PubMED. For each question, we have chosen an answer, either 'yes' or 'no', based on our best understanding of current medical practice and literature.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can a cold sore cause genital herpes?
no. cold sores are caused by the herpes simplex virus type 1 (hsv-1), while genital herpes is usually caused by the herpes simplex virus type 2 (hsv-2). although it is possible for hsv-1 to cause genital herpes through oral sex, it is not common.
Accuracy: 0.86

