Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Do tea bags help to clot blood in pulled teeth?
a: no, tea bags do not help to clot blood in pulled teeth. applying a moist tea bag to the site of a pulled tooth is an old home remedy that some people believe can help to stop bleeding. however, there is no scientific evidence to support this claim, and it is not recommended by dental professionals. to control bleeding after a tooth extraction, it is best to follow the instructions provided by your dentist or oral surgeon, which may include biting down on gauze pads and avoiding vigorous rinsing or spitting for a period of time.

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can crystals heal?


a: there is no scientific evidence to support the claim that crystals can heal medical conditions or ailments. therefore, it is unlikely that crystals can heal.
1

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can collagen supplements cure osteoarthritis?
a: collagen supplements have not been scientifically proven to cure osteoarthritis, but some studies suggest that they may help reduce joint pain and stiffness associated with the condition. more research is needed to determine the effectiveness of collagen supplements for osteoarthritis. it is important to note that collagen supplements should not be used as a substitute for medical treatment, and individuals with osteoarthritis should consult with their healthcare provider for proper diagnosis and treatment.
2

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can cell phones cause cancer?
a: the current scientific consensus is that there is no conclusive evidence linking cell phone use to an increased risk of cancer. however, research in this area is ongoing and some studies have suggested a possible link between long-term cell phone use and certain types of cancer. it is generally recommended to use caution and limit cell phone use as much as possible to reduce any potential risks.
2

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can you use WD-40 for arthritis?


a: no, wd-40 is not recommended for arthritis. it is a lubricant and cleaner for mechanical and industrial use and not intended for human medical purposes. arthritis treatment should be done under the guidance of a healthcare professional.
3

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can mosquito bites make you sick?
a: yes, mosquito bites can make you sick. mosquitoes can transmit diseases such as malaria, dengue fever, zika virus, and west nile virus. the severity of the illness can vary depending on the type of virus or parasite transmitted by the mosquito. it's important to take preventive measures such as using mosquito repellents, wearing protective clothing, and avoiding mosquito-infested areas to reduce the risk of getting sick from mosquito bites.
4

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can cancer be inherited?
a: yes, some types of cancer can be inherited. genetic mutations can increase the risk of certain types of cancer, such as breast, ovarian, and colon cancer. however, most cases of cancer are not inherited but are caused by a combination of environmental and lifestyle factors. it is important to discuss any concerns about a family history of cancer with a healthcare provider who can provide personalized information and recommendations.
5

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Are vaccines linked to autism?
a: no, vaccines are not linked to autism. this idea originated from a now-discredited study that has been thoroughly debunked by numerous subsequent studies. the overwhelming scientific consensus is that vaccines are safe and effective, and they do not cause autism.
6

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can baking soda help to cure cancer?
a: no, baking soda cannot cure cancer. while some alternative health practitioners suggest that baking soda can alkalize the body and prevent cancer growth, there is no scientific evidence to support this claim. cancer is a complex disease that requires medical treatment, such as chemotherapy, radiation, and/or surgery. it is important to consult a qualified medical professional for cancer treatment.
7

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Are squats bad for knees?
a: no, squats are not necessarily bad for knees. when performed with proper form and technique, squats can actually help improve knee stability and strength. however, improper form and excessive weight can put unnecessary stress on the knees and increase the risk of injury. it's important to start with lighter weights and gradually progress as your strength improves, and to seek guidance from a qualified trainer or coach if you're new to squatting or experiencing knee pain.
8

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles teQ:Is starving a fever effective?\nA:No\nndonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Do ACE inhibitors typically cause erectile dysfunction?
a:yes, ace inhibitors can sometimes cause erectile dysfunction as a side effect. however, this is not a common side effect and it may not affect all individuals who take ace inhibitors. if you are experiencing erectile dysfunction while taking an ace inhibitor, it is important to discuss this with your doctor to determine the underlying cause and to explore possible treatment options.

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Is morphine addictive?
a: yes, morphine is highly addictive and is classified as a schedule ii controlled substance due to its potential for abuse and dependence. it should only be used under the supervision of a healthcare professional and in accordance with the prescribed dosage and duration of use.
9

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can fruit juice increase the risk of diabetes?
a: yes, consuming fruit juice can increase the risk of diabetes due to its high sugar content. even though it contains natural sugars, drinking too much fruit juice can cause a rapid spike in blood sugar levels and contribute to insulin resistance over time. it is generally recommended to consume whole fruits instead of fruit juice, as they contain fiber that can slow down the absorption of sugar in the body.
10

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Do magnetic wrist straps help with arthritis?
a: the evidence regarding magnetic wrist straps for arthritis is inconclusive. some studies have suggested that they may provide temporary relief of pain and stiffness, while others have found no significant benefits. therefore, it is recommended to consult with a healthcare professional for proper evaluation and treatment of arthritis.

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Are sit ups bad for you?


a: sit ups are not inherently bad for you, but they can cause strain on the neck and lower back if not done properly. it's important to maintain proper form and technique when performing sit ups, and it may be beneficial to incorporate other exercises that target the same muscle groups without as much strain on those areas.
11

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can a speech problem be caused by right handed person being forced to left hand?


a: there is no scientific evidence to suggest that forcing a right-handed person to use their left hand can cause speech problems. speech problems can have a variety of causes, including developmental issues, neurological disorders, and physical abnormalities. if you or someone you know is experiencing speech difficulties, it is important to consult with a qualified healthcare professional for an accurate diagnosis and appropriate treatment.

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Are there health benefits to drinking your own urine?
a: no, there are no proven health benefits to drinking your own urine and it can actually be harmful to your health. urine is a waste product that contains toxins and bacteria that the body is trying to eliminate. drinking urine can lead to dehydration, electrolyte imbalances, and the ingestion of harmful substances. it is important to drink clean water and seek medical advice for any health concerns.
12

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Is pink salt good for you?
a: there is no scientific evidence to support the claims that pink salt (also known as himalayan salt) is any healthier or beneficial than regular table salt. in fact, it contains almost the same amount of sodium chloride as table salt. some pink salt products may also contain trace amounts of minerals like iron, calcium, and potassium, but these minerals are not present in significant amounts to provide any significant health benefits. therefore, it is not necessary to switch to pink salt for health reasons, and it is important to consume all types of salt in moderation as excessive salt intake can increase the risk of high blood pressure and other health problems.
13

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can massage get rid of cellulite?
a: no, massage cannot completely get rid of cellulite, but it can temporarily reduce its appearance by improving circulation and lymphatic drainage. cellulite is caused by fat deposits that push against connective tissue, and while massage may improve the appearance of skin, it cannot permanently remove the fat that causes cellulite.
14

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can fish oil improve your cholesterol?
a: yes, fish oil can improve cholesterol levels. omega-3 fatty acids found in fish oil have been shown to lower triglycerides and increase hdl (good) cholesterol levels. however, it is important to consult with a healthcare professional before taking any supplements, including fish oil, to determine the appropriate dosage and ensure it does not interact with any medications or medical conditions.

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can you become addicted to weed?
a: yes, it is possible to become addicted to weed (cannabis). while not everyone who uses weed becomes addicted, regular or heavy use can lead to addiction in some individuals. signs of addiction may include continued use despite negative consequences, tolerance (needing to use more to achieve the same effect), withdrawal symptoms when not using, and difficulty controlling or stopping use. it's important to seek professional help if you or someone you know is struggling with addiction to weed or any substance.
15

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can vegan diets be healthy?


a: yes, vegan diets can be healthy if they are well-planned and provide all the necessary nutrients that the body needs. it is important for vegans to ensure that they consume adequate amounts of protein, iron, calcium, vitamin b12, and other nutrients that are typically found in animal products. consulting with a registered dietitian or nutritionist can help ensure a balanced and healthy vegan diet.
16

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Is hydroquinone banned in Europe?
a: yes, hydroquinone is banned for cosmetic use in the european union since 2000 due to its potential toxicity and links to skin cancer. however, it may still be used for medical purposes under the supervision of a healthcare professional.
17

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Do men get UTI infections?
a:yes, although it is more common in women due to differences in anatomy. men can also get urinary tract infections (utis), especially as they age or if they have certain medical conditions such as an enlarged prostate. it's important for anyone experiencing symptoms of a uti, such as pain or burning during urination, frequent urination, or cloudy or strong-smelling urine, to seek medical attention.
18

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Are carrots good for your eyes?
a: yes, carrots are good for your eyes. carrots are rich in beta-carotene, which the body converts to vitamin a. vitamin a is important for maintaining healthy vision, particularly in low light conditions. however, while carrots can support good eye health, they alone may not be sufficient for preventing or treating all eye conditions.
19

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Is methanol poisonous?
a: yes, methanol is poisonous when ingested or inhaled, and can cause serious health problems, including blindness, neurological damage, and death.
20

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can an MRI harm my baby?


a: mri (magnetic resonance imaging) is generally considered safe for pregnant women and their unborn babies. however, as a precaution, it is usually avoided during the first trimester unless it is absolutely necessary. you should consult with your healthcare provider before having an mri if you are pregnant or suspect you might be pregnant. they will evaluate your specific situation and advise you on the best course of action.
21

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can exercise lower cholesterol?


a: yes, exercise can help lower cholesterol levels. regular physical activity can increase levels of high-density lipoprotein (hdl), or "good" cholesterol, which can help remove low-density lipoprotein (ldl), or "bad" cholesterol, from the bloodstream. additionally, exercise can also help promote weight loss, which can further improve cholesterol levels. however, it's important to note that exercise should be combined with other lifestyle changes, such as a healthy diet, to effectively manage cholesterol levels.
21

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can chewing gum help lose weight?
a: chewing gum can potentially help with weight loss by reducing the urge to snack between meals and increasing feelings of fullness. however, it is not a magic solution for weight loss and should be combined with a healthy diet and regular exercise. it's important to note that sugar-free gum is a better option for weight loss compared to gum with added sugars.

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can sunglasses help prevent cataracts?
a: yes, wearing sunglasses can help prevent cataracts. the uv rays from the sun can damage the lens of the eye and increase the risk of cataracts. sunglasses with 100% uv protection can block these harmful rays and reduce the risk of developing cataracts. however, it's important to note that wearing sunglasses alone may not completely prevent cataracts, and other factors such as genetics and lifestyle choices can also play a role in their development.
22

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Did AIDS come from chimps?
a:it is believed that hiv, the virus that causes aids, originated from chimpanzees. the virus is thought to have been transmitted to humans through the hunting and consumption of bushmeat in central africa. however, it is important to note that hiv is a complex disease with multiple factors contributing to its transmission and spread, and ongoing research is still being conducted to better understand its origins and evolution.

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Is too much water bad for you?
yes, too much water can be bad for you. drinking excessive amounts of water can lead to a condition called hyponatremia or water intoxication, which can cause an imbalance of electrolytes in the body and potentially be life-threatening. it is important to drink water in moderation and not exceed the recommended daily intake.
23

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can HIV be transmitted through sweat?
no. hiv cannot be transmitted through sweat. hiv is transmitted through the exchange of certain bodily fluids such as blood, semen, vaginal secretions, and breast milk. sweat does not contain enough of the virus to transmit hiv.
24

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Do Himalayan salt lamps have health benefits?
a: there is currently no scientific evidence to support the health benefits of himalayan salt lamps. while some people believe that they can help to purify the air and improve respiratory conditions, such as asthma, there is no reliable scientific evidence to support these claims. therefore, the purported health benefits of himalayan salt lamps remain largely unproven.
25

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can a woman get pregnant while breastfeeding?
yes, it is possible for a woman to get pregnant while breastfeeding. although breastfeeding can suppress ovulation and delay the return of menstrual periods, it is not a reliable form of birth control. women who do not wish to become pregnant should use a reliable form of contraception.
26

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can statins cause permanent cognitive impairment?
there is some evidence suggesting that statins may cause cognitive impairment, but the extent and duration of the impairment are still uncertain. some studies have found that cognitive symptoms may be reversible when statin use is stopped or the dosage is reduced. however, more research is needed to fully understand the potential long-term effects of statins on cognitive function. it is important to discuss any concerns about cognitive impairment with a healthcare provider.

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Does Vitamin C prevent colds?
a: while vitamin c has been shown to boost the immune system, it cannot completely prevent colds. however, it may help reduce the severity and duration of cold symptoms.

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can coffee help you lose weight?
a: coffee may help with weight loss to some extent, but it is not a magic solution. caffeine in coffee can boost metabolism and suppress appetite, leading to a temporary reduction in weight. however, this effect is likely to be short-lived, and long-term weight loss requires a combination of healthy eating habits and regular exercise. additionally, excessive coffee consumption can have adverse effects on health, such as insomnia and increased heart rate. it is always best to consult with a healthcare professional before making any significant changes to your diet or lifestyle.
27

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Does drinking lemon water help with belly fat?
a: no, drinking lemon water does not directly help with belly fat loss. however, staying hydrated with any low-calorie beverage, including lemon water, can support overall weight loss efforts by reducing the intake of high-calorie drinks. a healthy diet and regular exercise are the most effective ways to reduce belly fat.
27

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Does deli meat increase your risk of colon cancer?
a: yes, consuming deli meat has been linked to an increased risk of colon cancer. this is because deli meats often contain nitrates and nitrites, which are preservatives that can form cancer-causing compounds in the body. processed meats have also been classified as a group 1 carcinogen by the world health organization, meaning that there is strong evidence that they cause cancer. it is recommended to limit consumption of processed meats and choose healthier options like fresh lean meats, fish, and plant-based proteins.
28

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Are skin tags contagious?
a: no, skin tags are not contagious. they are benign growths of skin that often occur in areas where skin rubs against skin or clothing. they are not caused by a virus or bacteria and cannot be spread from person to person through contact.
29

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can oil pulling heal cavities?
a: no, there is no scientific evidence to support the claim that oil pulling can heal cavities. the best way to prevent and treat cavities is through good oral hygiene practices such as brushing and flossing regularly, and visiting a dentist for professional cleanings and checkups.
30

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Does a high fiber diet help with hemorrhoids?
a:yes, a high fiber diet can help with hemorrhoids by promoting regular bowel movements and reducing the strain on the rectal area during bowel movements. adequate hydration and exercise can also help prevent hemorrhoids. however, if hemorrhoid symptoms persist, it's important to seek medical advice.
31

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can grapefruit interfere with medication?


a: yes, grapefruit can interfere with some medications by affecting how they are metabolized in the body. it can cause an increase or decrease in the levels of certain medications in the blood, which can lead to unexpected side effects or reduced effectiveness. it's important to talk to your healthcare provider about whether you should avoid grapefruit or grapefruit juice while taking any medications.
32

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can vape pens be harmful?
a: yes, vape pens can be harmful. the liquid used in vape pens often contains nicotine, which is highly addictive and can lead to various health problems such as lung disease, heart disease, and cancer. vape pens can also expose users to harmful chemicals and heavy metals, which can lead to respiratory problems and other health issues. additionally, the use of vape pens by teenagers and young adults has been associated with increased risk of smoking cigarettes later in life.
33

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Do bananas increase the risk of diabetes?
no. bananas are a healthy fruit that can be included as part of a balanced diet, and they do not increase the risk of diabetes. in fact, bananas contain fiber, vitamins, and minerals that can be beneficial for overall health. however, it is important to consume them in moderation, especially if you have diabetes, as they contain natural sugars that can affect blood sugar levels.
34

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Is wifi harmful for health?
a: there is currently no conclusive scientific evidence that suggests that wi-fi poses a significant health risk to humans. wi-fi uses non-ionizing radiation, which is generally considered safe for human exposure. however, some individuals may be sensitive to electromagnetic radiation and may experience symptoms such as headaches or fatigue when exposed to wi-fi. as with any technology, it's important to use wi-fi in moderation and follow safety guidelines.
35

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Does drinking apple cider vinegar help lose weight?
there is no conclusive scientific evidence to support the claim that drinking apple cider vinegar helps with weight loss. some studies have suggested that consuming apple cider vinegar may lead to modest weight loss and reduced body fat, but the evidence is not strong enough to make a definitive conclusion. it is important to note that apple cider vinegar can be harmful in high doses or when consumed undiluted, and it may also interact with certain medications. therefore, it is recommended to talk to a healthcare provider before using apple cider vinegar as a weight loss aid.
36

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Does ginger help with nausea?
a: yes, ginger has been found to be effective in reducing nausea and vomiting in various situations, such as motion sickness, pregnancy, and chemotherapy-induced nausea. however, it is always advisable to consult a healthcare professional before using ginger as a treatment for nausea.
40

Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Can a cold sore cause genital herpes?
no, a cold sore cannot cause genital herpes. cold sores are caused by the herpes simplex virus type 1 (hsv-1), while genital herpes is caused by the herpes simplex virus type 2 (hsv-2). while both viruses are similar, they are not the same and typically infect different parts of the body. however, it is possible to transmit either virus to another part of the body through direct contact with an active lesion during shedding, so it is important to practice good hygiene and avoid close contact with others during an outbreak.
Accuracy: 0.74
