We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Do tea bags help to clot blood in pulled teeth?
no.
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can crystals heal?
no.
1
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can collagen supplements cure osteoarthritis?
no.
2
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can cell phones cause cancer?
there is no conclusive evidence to suggest that cell phones cause cancer.
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can you use WD-40 for arthritis?
no. wd-40 is not a recommended treatment for arthritis. it is a lubricant and can be used for many purposes, such as loosening bolts and preventing rust, but it is not a medication and has not been shown to be effective in treating arthritis. it is important to speak with a healthcare professional for advice on the best treatment options for arthritis.
4
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can mosquito bites make you sick?
yes. mosquito bites can transmit diseases such as malaria, dengue fever, and the zika virus, among others. it's important to take measures to protect yourself from mosquito bites, especially when traveling to areas where mosquito-borne diseases are prevalent.
5
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can cancer be inherited?
yes. some types of cancer can be inherited due to genetic mutations that are passed down from parents to their children. however, it's important to note that not all cases of cancer are hereditary, and lifestyle and environmental factors also play a role in the development of the disease. if you are concerned about your risk of developing cancer, it's best to speak with a healthcare professional who can assess your individual risk factors and provide personalized recommendations.
6
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Are vaccines linked to autism?
no.
7
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can baking soda help to cure cancer?
no. there is no scientific evidence to support the claim that baking soda can cure cancer. it is important to rely on proven medical treatments and advice from qualified healthcare professionals for the treatment of cancer.
8
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Are squats bad for knees?
it depends on the individual's situation and how they perform the exercise. in general, when done with proper form and appropriate weight, squats can actually help strengthen the muscles around the knees and improve knee stability. however, if someone has an existing knee injury or condition, they may need to modify or avoid certain types of squats. it's best to consult with a healthcare professional or a certified trainer before starting any new exercise routine.
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Do ACE inhibitors typically cause erectile dysfunction?
yes, ace inhibitors are known to be associated with the potential side effect of erectile dysfunction.
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Is morphine addictive?
yes
9
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can fruit juice increase the risk of diabetes?
yes.
10
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Do magnetic wrist straps help with arthritis?
no.
11
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Are sit ups bad for you?
it depends on the individual and their specific situation. sit-ups can be bad for some people, particularly those with certain back or neck problems, as they can put strain on those areas. however, for others, sit-ups may be an effective way to strengthen the abdominal muscles. it's always best to consult with a healthcare professional or qualified fitness trainer to determine what exercises are safe and appropriate for your individual needs.
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can a speech problem be caused by right handed person being forced to left hand?
no.
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Are there health benefits to drinking your own urine?
no. drinking your own urine can be harmful and there are no proven health benefits associated with it. it can actually be dangerous as urine contains waste products and toxins that your body is trying to get rid of. it's important to seek proper medical advice from a qualified healthcare professional rather than relying on unproven and potentially harmful remedies.
12
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Is pink salt good for you?
there is no clear evidence to suggest that pink salt is significantly better for you than regular table salt. therefore, the answer would be no.
13
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can massage get rid of cellulite?
no.
14
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can fish oil improve your cholesterol?
yes.
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can you become addicted to weed?
yes.
15
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can vegan diets be healthy?
yes.
16
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Is hydroquinone banned in Europe?
as of 2021, yes, hydroquinone is banned for use in cosmetics in the european union.
17
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Do men get UTI infections?
yes.
18
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Are carrots good for your eyes?
yes.
19
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Is methanol poisonous?
yes. methanol is a highly toxic substance that can cause severe harm or even death if ingested, inhaled, or absorbed through the skin.
20
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can an MRI harm my baby?
there is a very low risk of harm to a developing fetus from an mri scan. however, in general, medical procedures should only be performed on pregnant women if they are absolutely necessary and the benefits outweigh the risks. therefore, the answer is not a straightforward yes or no, but it is recommended that pregnant women consult with their healthcare provider before undergoing an mri.
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can exercise lower cholesterol?
yes.
21
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can chewing gum help lose weight?
no.
22
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can sunglasses help prevent cataracts?
yes.
23
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Did AIDS come from chimps?
yes, it is believed that the human immunodeficiency virus (hiv), which causes aids, originated from a type of chimpanzee in central africa.
24
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Is too much water bad for you?
yes.
25
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can HIV be transmitted through sweat?
no. hiv cannot be transmitted through sweat. the virus is primarily transmitted through bodily fluids such as blood, semen, vaginal fluids, and breast milk.
26
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Do Himalayan salt lamps have health benefits?
no.
27
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can a woman get pregnant while breastfeeding?
yes.
28
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can statins cause permanent cognitive impairment?
there is some evidence to suggest that statins may cause cognitive impairment in some individuals, but it is not clear whether this impairment is permanent. however, the answer to the question must be either yes or no, so the answer would be "no" since the evidence for permanent cognitive impairment is not conclusive.
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Does Vitamin C prevent colds?
no.
29
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can coffee help you lose weight?
it is possible that coffee can help with weight loss, but the answer is not a straightforward "yes" or "no". caffeine, which is found in coffee, can slightly increase metabolism and reduce appetite in some people, which could potentially aid in weight loss. however, relying solely on coffee to lose weight is not a healthy or effective strategy, and it is important to maintain a balanced diet and exercise regularly for sustainable weight loss.
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Does drinking lemon water help with belly fat?
no.
31
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Does deli meat increase your risk of colon cancer?
yes.
32
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Are skin tags contagious?
no, skin tags are not contagious.
33
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can oil pulling heal cavities?
no.
34
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Does a high fiber diet help with hemorrhoids?
yes.
35
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can grapefruit interfere with medication?
yes. grapefruit and grapefruit juice can interfere with some medications, including those used to treat high blood pressure, cholesterol, and anxiety. it is important to speak with a healthcare professional or pharmacist about potential interactions before consuming grapefruit or grapefruit juice with medication.
36
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can vape pens be harmful?
yes.
37
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Do bananas increase the risk of diabetes?
no.
38
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Is wifi harmful for health?
no.
39
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Does drinking apple cider vinegar help lose weight?
no.
40
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Does ginger help with nausea?
yes.
40
We are a non-expert user searching for medical advice online. The answer to the question must be yes or no.
Q:Will wearing an ankle brace help heal achilles tendonitis?
A:No
Q:Does yoga improve the management of asthma?
A:Yes
Q:Is starving a fever effective?
A:No
Can a cold sore cause genital herpes?
no.
Accuracy: 0.82
